[推到完場] Apple Special Event <Hi, Speed> Oct.14凌晨一點

快到了。

Mac Rumors bingo紙 :

-iPhone 12
-Smaller HomePod
-AirPods Studio
-AirTags
-Arm Macs
-Wireless Charging Mat

開場前熱身

CraigBB

For Craig’s fans

留名

今次好似係no charger no headphone

Lm

Mac應該唔會出啦

LM

國絲lm

Tim Cook:thank you! Thank you! Good morning!

打風應該開唔到

香港打風關美國咩事

大家都好早
Good morning! Good morning! Good morning!

幾點開波？

弱智？

蝴蝶效應

今晚冇apple tv 既話聽日狗衝apple tv 4k

鬼佬又開1點係咪唔洗瞓

lm先

擔心個風會影響今晚發佈會

one more thing:

ipad mini pro

天文台話日間8號
夜晚應該唔使驚嘅

不過就辛苦佢地深夜都要做present喇

想買airpower
Homepod mini
同有touch id 的pro max
發緊夢😭😭😭😌

Cook仔要睇住安全

唔係播片咋咩

lm

希望mini homepod 係portable

唔好好似homepod咁要長期插電

最好可以pair埋homepod

希望佢出埋新一代homepod

難d

homepod銷量咁差

訂得iPad Air未

輕輕一推

應該等埋iphone一齊

同

蘭專業留名

今晚希望又係 1 個鐘講哂，唔駛咁多口水。

丶

上次watch拖咁耐

T-11:50

上次要話定俾你聽環保唔包火牛耳筒呀嘛

今次又整多兩個Weather+, Contacts+講成粒鐘

M字額細咗咁多

改圖？

好似係4粒新icon

Amazon Renewed

XS 正皮
11 Pro 負皮

有心理準備被伏同要退貨，但諗過係香港買二手都會99%中伏

多謝各位

買得renew就買部new啲
負皮

但唔多信會Apple會咁畫

iPhone 買唔買 apple care 好

粗用/想用多過兩年就買

呢張圖本身係超細粒icon仔

係呀

今次唔睇live 喇
等聽朝總結

wireless charger 會唔會係air power

應該係根據粒icon仔放大再改，粒icon仔放大之後右上都係咁

MagSafe

Ipad air幾時先出

又話10月會有

咁依家十月只係過咗一半佢十月三十一號出你都吹佢唔漲

唔知咁早發佈做乜

係就好

如果咁遲嘅話 我不如買ipad上堂算

反而iphone就要咁耐先發佈

所以推論就係上個月iPhone 有d重要元件供應方面未知做唔做到/內部仲爭論緊所以拖後左發佈

應該就係120Hz IC

逼埋一齊

其實係逼人去買pro

同？

如果今晚冇 fingerprint冇120hz=今年iphone 又係換粒u當新機

呢兩樣 無啊

是但一樣都無

換新design

5G

新U

無120hz

冇120 Hz, 真係好失望

咁pro機有咩賣點

有無apple tv

one more things ：

steve jobs will talk about the iphone 13

Sell 鏡頭

劉名

打飛機+ 睇啲人點用啲product 都成粒鐘啦

一早預左佢唔想粒A14咁快見光啦..

faster 5G
3 cam, better low light in wide cam
lidar

用緊iphone11 諗緊換唔換12好

用緊11 pro max
唔諗住換

有咩原因導致你想換

想用下oled mon

要5G成熟
等下年先換仲好啦

冇120hz既話
Pro機個賣點得多d ram、電同鏡頭

11今年完全無必要換

咁睇黎今年都可以pass
攞舊錢去買ipad air4好過

換

11個size 因為用左lcd moon搞到闊左 一隻手好難用

以前用開iPhone X, 一隻手用都好舒服 用左iPhone 11之後就覺得太大

依家12轉翻做led 雖然大家都係6.1寸 但係相信個physical body size 會細過11

同埋led moon真係sharp 同慳電好多

用緊11 Pro
如果真係回歸午餐肉design的話有性趣換

Btw just found that NEW Apple TV is also expected to be announced tonight

午餐肉 design 係正，但以前已經享受過幾年，而家再用其實冇咩新意
所以冇性趣想換，繼續 iPhone X gogogo

xs max 好撚重, 想換部細機

總係覺得power掣會有新功能
希望唔使下年先有touch id

解5001 please

午餐肉 design 我估真係轉機頂/機側Touch ID

用緊11 pro準備換

用緊8仔等換

留明

下，真係冇120Hz? 咁我攞部8仔都整算

Good Morning

部5仲擺咗喺屋企
嗰陣真係好鍾意部機, 二話不說即刻賣咗手頭上部$ony去買碳黑5

細8既話
5.4最平個部用返touch Id都ok既

用緊大8，如果唔係因為charging port壞都諗住再戰一年
行街冇得用線叉，wireless就廢到閪咁
同埋部機又開始lag

利申: 打算買12 Pro Max, 睇下佢有冇120Hz

佢唔出返touch Id真係唔洗換

iPad又肯，睇下佢今次iPhone肯唔肯

如果佢個 New Gen. Face ID 可以 scan through face mask 呢?

真係純粹新鮮感
但已經係一個理由令我想換

同埋唔知會唔會同時出到iphone for life

我6s用左4年都未壞lightning port
Ching好粗用？

換pro max?

我認嘅，周圍用8仔都冇事得我有事咁

Apple online store 更新緊了

Incredible

決定左買12 pro
因為12pro Max 太貴

pro max la mon大啲

其實12pro 都貴
係X出之前最top都係7-8千

Apple 表示此晶片將會比 A12 Bionic 快 40%，GPU 快 30% ，而與 iPhone 11 的 A13 Bionic 晶片相比，相當於 CPU 速度提升了16%，而 GPU 速度提高了8.3%。

擠牙膏？

GPU 8.3% 咁少？

所以12pro我估都係8千幾到
個價錢叫做接受到
12 max唔太夠用

❌ 5G 先大件事

我有一個大膽既諗法

點解部air 4去到依加都未有正式開賣日期
但9月就搞個19發佈會撚狗？

14-21收到sms 16/10到 但apple pencil個陣早過sms兩日

今晚最想係有apple silicon mac

等埋12一次過運

5G (收唔到、好食電）

好似唔係區區都收到5G

pm 連狗未

祝爆mom

Sor 係mon**

coi過你

美國時間咁慢嫁
仲未開始

唔怪得Apple 咁搵得錢
原來啲時間長過香港

預測流程：
1. Good morning x3
2. 武肺打飛機
3. BLM打飛機
4. 市佔／滿意度打飛機
5. HomePod mini / AirPods Studio
6. Apple Music+
7. AirTag
8. Find My+
9. iPhone 12
10. Weather+ / Note+ / 乜都+
11. iPhone 12 Pro
12. 打機
13. 講價錢／開賣日
14. 唱歌環節

Apple TV 📺

根本岸鳩等左勁耐，Apple d工廠係有早夜班都生產咁慢

等緊你講幾時出Air 4啊
Mid Term都就快過啦

除咗Infinity Blade 之後啲打機好似冇次唔悶

Air 4 有日期喇
唔想iPhone 12前比普通人接觸A14 先唔開賣

唔知今年賣咩game
AR again

❌ 5G

次次一打機就係厠所位

lm先
希望3點前完到

我都有部iPhone 5

我最多頂到2點

買homepod mini送3個月apple music

買11 pro定12好

預咗今次好多嘢講
應該1個鐘完唔到

鬼佬打風都照發佈

今次播片唔使睇佢試玩掛

iPhone 7隻black就叫jet black
今次隻black仲唔係black lives matter

仲要699,799$良心價

今次發佈會係網上定係有現場觀眾

有d $0

all in aapl

one more thing
apple mask解鎖

乜都+

想買6.7
但要等多成個月

仲現場？

AR demo cringe AF

上次捱到2點幾第2日再返早之後病埋

其實Apple個命名標準係咩
點解Apple Music冇+
iCloud會唔會改名做Apple Cloud

有無人買12 Pro only

無現場觀眾硬係差咁啲

有呀 max太大了

唔知今晚會唔會有Phil Schiller

打機正 但今年應該唔換

本身用緊xs max 覺得大左少少

我都係xs max 今次pro max好似仲大多啲啲
但怕自己接受唔到細咗個mon睇片打機

之前消息12 pro 粒電連3千都無
真係靠粒A14點慳電

等緊ARM MacBook

係呀 xs max6.5(無記錯既話)
12 pro max 6.7

中文個感覺好柒

係咪通常有新iPhone第二日朝頭早d舊機就會減價

4個圈 4部iPhone

AAPL

用緊8 Plus想換⋯電池跌咗落去80%
應該換12 pro好定 12 pro max?

對上一部iphone已經係3GS
當年因為個死人itunes棄左
今年想回歸返

Plus 可以當2.0
遲下Apple arcade 可以cloud gaming 或者都會變+

Apple Store 更新緊

部Homepod Mini好樣衰

連仔開1001未

用手指Jot notes真係

聽日有MacOS更新未？

唔知今年係咪都係一個鐘講咁多野
今晚要開工呀

@連仔 @望遠

有眼紅post未?

猴子偷圖

快到了

學咩人出機海....咁多個version...

今晚發佈會
幾時會係門市 (豐澤百老匯衛訊嗰啲) 有得賣？

12藍色好J

墨藍色屌打pro磨砂藍

唔pro重靚過pro

熱姑熱姑。

咪就係要睇佢發佈講幾時

隻藍同AW S6唔同？

點解唔喺香港買有保養嘅二手？

差唔多size咪Max

Amazon 都有 90日任退 任換機
有二手舖信得過? 成日凝住一定中伏

AW鮮少少（隔離Post偷圖）

明白
唔好意思我冇乜推介，我都係喺肥花收

基本上只關心有無TouchID
其他都比人爆晒料

其他嘢幾勁都無乜感覺， touch ID一定每日用得最多最直接

疫情都唔食唔到個勢搞掂touchid咁apple可以收檔

塊玻璃有色差 邊位啲鋁係同一隻黎

如果得face id
唔知佢點樣sell

xx % faster

完

但真係冇咩消息話iPhone 12會有Touch ID

好想知apple賣隻透明殼係咪真係唔會黃
藍色好靚呀

iPad air 出之前係咪有leak 會轉touch id?

只係有傳話apple 有研究機側指紋解鎖，但冇話用響邊部機

power button做埋touch id
好似係

會
用緊

有無圖

想問下呢部出未

希望有驚喜

有
張menu leak咗

FACEID 係武肺搞到廢左武功之嘛 其實真係幾好用

本身諗住買普通版黑色，但依家見到隻藍色真係幾心動

我都想睇圖

永遠都係要用起上黎個陣個touchid都因為手汗廢撚左
平時就無事無幹

但係感性上真係鐘意touchid

但sell開user experience嘅Apple如果今年咁嘅時勢都唔加番個touch ID會好柒

咁iphone12有menu leak未?

今晚會有14.1

WHY NOT BOTH
最好一齊有

覺得佢係整唔切多過整唔到

唔知有冇驚喜

屌，連個名都衰過人，”hi speed” hi 佢老尾咩，年年出同一樣嘅垃圾，i dog 真係賤過任天狗

IPAD出得 希望IPHONE一樣

唔轉touch id
我都冇轉機嘅理由

但我間中見D FD開機都係戴住口罩都開到
唔知點做到

利申用緊8

係咪話佢有個智能switch去揀用4g定5g,唔夾硬keep住search黎慳電

點睇

為左裝飾都買硬

已經好撚眼瞓

$99美金就可以諗下
再貴啲就算啦

訓教聽朝睇懶人包算

插usb 差電？

依樣真
Unlock 一定要打密碼
e-banking, payme拉低口罩
反正都唔方便，不如繼續用依家部XR

真係煩到想買多部se2出街用

樣同spce都出晒
幾時有得賣先
廢事起身睇晒時間

打定個飛機就差唔多

隻綠色一代淺過一代想點

石墨係咪AW果隻色？

今日瞓夠依家好精神
但仲要悶等兩個鐘先開始

依家睇緊Amazon Prime Day有咩買

打場機就唔覺㗎啦

就算冇武肺都係覺得Touch ID好用啲
隻手插落褲袋嗰一刻已經解鎖到

我又唔急係PDay買 睇埋BF有咩先一次過買

XS Max準備換機

Echo Dot 3 $20美金好似好抵玩

會唔會全部機都有雙卡？

垃圾都大把人買 andog真係垃圾都不如

諗緊買12定12 pro, 一樣都係A14, 12仲要多電過12 pro, 2粒鏡都夠用, 仲要有埋藍色, 又平幾千蚊

好想睇timcook點justify pro貴左嗰千幾蚊

有心做大陸市場咪開早小小啦
點解要大陸班老闊陪你地班美國佬捱夜
係咪有心玩鳩亞洲人特別係中國人

連狗做事了！

5001

件嘢要係香港用其實好煩

連仔

有錢佬是直接買的，窮人先睇發佈會

AW啲鋁同鋼同iphone同一隻黎
慳成本

An狗未出嘅旗艦u跑分只係同舊年蘋果嗰粒差唔多分，用A13嘅 iPhone SE2仲要3千幾就有

如果咁都係垃圾，an狗直程連垃圾都不如

梗係要講 speed 啦，佢哋連車尾燈都見唔到

有touch ID 就狗衝

我估除左lidar，粒a14會再分grade

好耐冇俾人圍想刷存在感

想知重量

冇得連CD機

網上已經爆晒料一樣都係A14, 但12得4gb ram, 12 pro就6gb ram

good morning!! we have invented 3.5mm jack!!!

大家都係6.1吋, 重量應該宦一樣啦

係咪當普通speaker用都會覺得廢？

我又想買fire tv stick

臭閪大哥

點解咁多人想買amazon啲電子垃圾
google home系列都好過佢

apple 次次有新產品發佈都爆曬post洗曬版
android 出旗艦機爆到一個post都唔係好得

都唔知d an狗邊度嚟既自信，捐返入自己老母西啦
an狗成日衝出嚟柒攞架嚟丢

我雙修既，我用android 機真係唔會大聲講

緊張緊張

我會睇無嘢係Pro 閹割咗Pro Max有嘅先決定
我只係用過一次Apple 大機(7 plus)
之後全部都係買細 8, X, 11 Pro
都係鍾意細部啲，大機擺牛仔褲前袋唔係幾舒服

如果12 Pro冇嘢閹割就買12 Pro
如果有啲我想要嘅嘢12 Pro Max先有就 12 Pro Max

apple都幾鍾意藍色
以前XR用藍做宣傳
錶帶深淺鮮藍都出過
今年連watch, iPhone 12都藍埋

因為睇落好平

咪晒錢

Echo Dot 除非你屋企大部份都支援先有用
同埋件嘢只支援英文 同埋amazon alexa唔support 香港
App Store download 唔到個app

Fire tv 4K

Fire tv 4K播唔到apple tv
一直loading 冇反應
明明之前得

120

Cook仔：大家人工應該都加咗 所以我加

無可能

當年iPhone 5C都係用藍做中心

gay cook

鏡頭四個窿見到有啲起雞皮

我呢期想買支TV stick/dongle插mon
可以support chromecast/AirPlay
同埋stream到Netflix/Spotify
係咪冇產品可以做齊哂

Tim：你地唔俾多啲錢我賺，我又點出新product賺你地錢？

最大分別應該係鏡頭

Chromecast with Google tv (冇airplay)

咁我會睇吓鏡頭係咩。 比如 tele f/2.8 vs f/1.7 唔洗諗就一定pro max
或者12 Pro 無Lidar, 少啲5G band 等等

送多幾盒口罩

對鏡頭野唔係好熟,,你可以睇 下

應該有明顯分別

I like the blue one

剝咗少少殼嘅蛋
樣衰過homepod

唔通真係要買部apple tv

一黎就直接介紹iphone 12等我早啲瞓，啲配菜apple tv, homepod遲啲先講啦

Apple成日都sell藍色
但佢次次都出隻唔靚嘅藍色

白色遠睇似椰青

屌米研發緊

好樣衰

淺藍太似玩具
深藍好J啲

開始未呀..美國時間咁慢嫁

見賣機殻既網有圖
4眼仔？

Infinity Blade 係好玩, 不過唔好在過關要特定條件, 例如要拎咗指定劍殺大佬先得, 用其他劍殺又要返轉頭再打過, 靠自己根本好難知點先唔會走回頭路, 睇攻略又冇癮

一定係士多

先達 一定係

會唔會有可能出新一代AirPods

唔洗, 俾錢買android app裝就ok (e.g. AirReceiver)
可以用iOS裡面既螢幕輸出, delay唔算嚴重

利申: 用緊Sony TV, 買左Chromecast with Google TV玩下

狗衝兩隻

依家係咪冇機會玩得返

Pro隻藍好靚呀!!!!!!!!!

想問吓通常iPhone 12有無得trade in?

今晚會唔會開賣

當年iPad打真係玩到上哂癮 拎住部mini訓係度都玩到
3隻都爆哂
印像中特定劍殺唔係用黎unlock劍咩? 大佬用咩殺都得
拎到Infinity Blade爽到

而家變哂pay to win我屌你老母呀成班垃圾玩家做爛市

12 mini冇3/4鏡頭就唔買

呢隻藍唔靚喎

下哂架啦

好想買部 12 pro max

唔知重唔重身

個陣唔直接買11pro
而家換唔值我覺得

Advanced Face ID - It can scan your face by penetrating face mask

細粒 ok 啦, 如果太細粒用返原設計, 反而有啲怪

Works only with Apple Mask

喂推post啊屌你老母

想一pair買當desktop speaker 細細粒幾正

對唔對得住Steve Jobs

Apple最想佢出AirPod Pro 2 黑色...

以前有 download 過可能得

次次都流出晒冇驚喜好悶

唔記得了, 總之成日要返轉頭再打過好無癮

所以其實唔應說入呢d post

真係唏噓

官網/士多

有無人搶頭水

HI Iphone 12

定睇定啲先

I don't mind if available

點解係灰色唔係真係黑色

咁廢

其實4gb同6gb ram實際上用落分別大唔大？

唔得
成個dev ac del咗
除非有keep .ipa

一定大分別

我都係一陣煮個面食邊睇apple event

好彩我啲舊機有齊全套 123

Push push push oush

唔好意思又阻住大家
我係之前會開直播同大家一路傾一路睇個巴打
今晚都會開live 12點半會開始同大家熱下身玩下遊戲先
⬇LINK ⬇

有冇人知訂iphone,ipad嘅話
可唔可以揀門市自取

3眼隻藍幾靚喎

藍色好正
終於出返隻正常既藍色

好緊張

究竟三隻眼定4隻眼

係咩事下架？

test

無資源繼續support最新iOS

今晚都係失望多
唉
但都係要換機
仲用緊IPHONE 7真係頂唔順了

究竟有無touch id

touch id睇怕都無架啦

無咁膠

倒數40分鐘

準備大叫apple 已死

12港人未回家

你哋咁興奮睇發佈會

都係笠套
背隻咩色無影響

屌，好想佢出

原本以為得pro先有藍色做賣點，點知而家4款都有，好難揀呀

有既話一人一部iphone 12

ok, 我留名先

有線會播？ 會唔會有中文翻譯呢

Lm訓醒追

巴打你要有佢地出唔番來既覺悟

如果真係有touch id真係會忍唔住換

裸機咗幾個月 好爽

Ok u win

12條命同佢哋家人

WFC

兩隻藍都靚

綠色or 白色 12 pro 有興趣

pro max 好似太大部

Lm先

假膠?

其實我覺得有home button既設計最好

希望今晚出埋14.1 14.2

希望有apple tv

係咪唔睇發佈會佢哋就冇事？

港豬？

stay foolish stay hungry

要等實物先揀到

咁係咪佢地一日未出返嚟 我地咩都唔做得？

你係咪舊年6月開始日日坐唔安食唔落

XR應該停產, 官網已經買唔到

瞓唔瞓先

thanks

大把呢啲人上年運動好初期就知無可能7x24抗爭，嗰陣講適當時輕鬆係正常，無可能不眠不休抗爭，結果當然俾人屌柒估唔到成年過咗仲有呢啲人

仲有半個鐘

12 pro max

Lmlm

發佈會睇幾耐？

唔知月尾出唔出到

嘩屌，好賤呀

多數搞到兩三點
拍片嘅話就短啲
你預2:30左右

we need touch id !

Ok 擇定名先

12 pro 定pro max好

期望有啲爆冷嘅嘢

11 pro其實係咪除左冇5g 之外
係咪唔值得換新機了

無120HZ
無mmwave
無touch id

Xs Max > 12 Pro Max

留名先

HomePod mini 好得意

其實係

Cls

屌個肚即刻叫咗聲

當學下英文啦 ching

60分鐘到啦
邊有可能2 3點
又唔係以前幾樣野一齊搞

買PRO 定PRO MAX
MAX 用落會唔會太大部

引戰5毛 屌你老母

你隻手好大咩

說好的m字額細啲呢

我屌

我就認為pro嘅手感好過pro max

用慣5.8姐

引戰狗請離開

Apple好黃

會唔會講關於arm MacBook？定話11月會再有發佈？
好想換MacBook

11月

成日去士多比較MAX唔MAX 好
但而家5.8既SIZE真係好FIT

真

6.1夠玩啦 我6.1都覺得難揸實部機

直播已開 同大家一路傾一路睇

要買iPhone 不理了

細啦

12 6.1 唔會比 11 5.8 大好多

好彩我煮緊

睇住先
到最尾可能唔換

封鎖用戶：63311

見到即刻出去整咗底雞蛋仔

家下12pro個定位好尷尬 大家都pro但除咗mon size同電有分別係正常之外 會有其他地方有唔同
搞到唔上唔落咁

屌你咩
就嚟餓撚死啦

入到去聽下歌先

重點1：5G
重點2：A14
重點3：iPhone 用Magsafe
重點4：Cam 影相拍片 會有幾大升級
重點5：隻藍色好撚靚
重點6：Pro 機上6GB ram

以上唔夠吸引可以直接skip iPhone 12

沽撚晒APPL 100@$123.00
同我跌！！！

好撚眼訓

Thx

有返 touch id 就發發
唔換唔得

準備

stream開始左

死藍屍！無人性 今日食左黃店未

如果3真係傳聞咁薄我一定換

lm跟進

Apple 已死

咪走數

iphone 11 降幾多?

得純音樂bgm唔播鳩歌嘅

食個宵夜先

Diu u

應該冇
不過留名冇壞

訓係床上面睇

dnlm

又放嘢食圖

食物圖真係好仆街

變咗宵夜post

留名等睇走數

留定名

Live Link

觀塘？

睇水母咩 d音樂好撚眼訓

有冇專家點睇
arm MacBook Pro同 2020 Intel版

心水pro

YouTube 定呢個好？

倒數8分鐘

YouTube未有？

留定名先

仆街

官網快d

Ok !

呢間好食！
真係唔知佢開到咁夜

咁夜食嘢肥死呀

睇三個字就訓著

想問下聽日有實機睇未

Good Morning x3
WoW

Lm等收iphone

YouTube 喺電視機睇

搖撚準備

邊間?

YouTube 通常有delay

多謝

DNLM

廣東話直播

YouTube 冇音樂聽既

梗係用手機上官網cast落電視睇啦

官網最快
btw而家條片好靚
想做Mac Screen Saver

通常開賣果日先有真機睇

開飯喇

直接AirPlay官網去電視

true

應該係觀塘慢煮屋
但佢閂10點

上個月個BGM就越聽越心急
今次就越聽越想瞓

個音樂越嚟越急

宜家啲音樂好眼訓

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

最後5分鐘!

第一條link不了

120hz
touch id
缺一不可

其他冇所謂

開始快了

橙色代表咩product

瞓覺啦ching

好眼瞓

又真係幾岩

RAYMA 幾時死

喂馬就收收皮先

仲有5分鐘食早餐

Apple Tag

12 我要進來了

點解要睇RAY MA

就係鍾意細部

6.8太大

會變顏色

喂媽

又眼訓又餓

大家好我係add win 呀

4分鐘

留名 等到好肚餓

第一次睇發佈會 通常幾耐會做完

12同12pro其實一鳩樣

嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

都大大大

6.8係影相用

唔該講iphone先 好眼訓

12同12pro好難揀

希望之後有得down返嚟用

YouTube 倒數2分鐘

多左鼓聲

大佬你打飛機都要chok一陣啦

音樂越嚟越有節奏感

Ready!!!

睇add win

一路變

These are not three separate devices, this is one device, and we are calling it iPhone. Today, Apple is going to reinvent the phone

開始啦

都幾肯定講左HomePod先

Apple

Edwin

ValorGears

數碼捕籠

林仔

電獺少女

1分鐘

個音樂開始澎湃

如果最後12Pro外型同11Pro一樣就真係谷鳩氣喇

siri色

個base 越嚟越勁

12出番touch id必買給我機會我換機

希望比番多少少驚喜

重回舊路

音樂開始高潮

想問如果買ip12嘅話 一預訂就買定隔一排嘅貨會品質好啲？

講賣咗幾多ipad先

AAPL準備drop to 0

start

電奶少女

有touch id先叫我

係咁嘅話可以唔使出

有人了

想問下上年係咪準時夠鍾即刻開波?

係就好 儲多年錢先

未聽過

又係漸變咁慢慢入去跟住tim cook good morning

變翻午餐肉邊

SH

Thank you!
Thank you!
Thank you!

不過老實講 點都係睇官網
唔想有其他聲

個moon

啲圈嘅顏色暗示緊iPhone 有咩色？

Gogogo

來啦！

畫面黑左

黎啦

GOOD MORNING
GOOD MORNING
GOOD MORNING

嘩嚟料

開始!!!

good morning!!!!!!!!

好似睇戲咁

官網有字幕好睇

乾脆等實機出咗先

開始laaaaaaaaa

開始

影月球？

月亮

扯左扯左

驚第一批貨會有問題唔穩定

Hi, Speed

有無一部an係可以做到咁多youtuber做直播

畫面靚撚到

開波

GOOD MORNING

直插

apple總部好靚

都話人地勤力啦
夜晚都開工

夠鐘啦

IPHONE影天文

片磺頭用IPHONE影

黎料

夜晚都開工

PiP睇

中秋節

shot on iphone 12 pro max

夜晚都搞發佈會

Hello

gogogogogo

jobs遺作

Youtube delay得幾多下

驚閪咩我依家部ip8一出即買用到依家乜事都無

Hello~

來了

Hello冇Good morning

聽歌已經扯左

有中文字幕

哈佬~~

上次都係

T+00:01:50

Ray ma無論語氣定語速，都悶到仆街

入正題喇

殘體不了

好似睇MV咁

home

拍得好靚

homepodddddd

HomePod

笑鳩你通頂

睇緊原裝apple直播...乜9youtuber都唔理

homepod

唔打飛機

居然無good morning

home pod先?

等睇冇touch id 畀人屌

homepod先

冇goodmorning

Homepod先

New Homepod

Homepod

嚟啦嚟啦

總部要清潔要搞幾耐

出appliance好嗎俾alexa打殘喇

Homepod囉

一次過拍埋今次呢條？

Tim仔啲英文唔使字幕都ok

根本同上次條片一齊拍嘅

講iphone先啦好眼訓

等聽Greatest iPhone we have ever made

真 睇埋iphone瞓啦屌

點解佢咁鐘意扮 鄧家彪

你用咩睇咁快
我chrome 官網

第一次睇蘋果

唔係要home pod 又講半個鐘呀

咁多人留名做乜
又無話送

屑,youtube慢咁撚多

係咪開波啦

點只咁少

個speaker可以有幾breakthrough

Mini 好正

Tim cook好似鄧炳強

無iphone

真係流出個樣

冇講iphone12嘅

成個花盆gum

成個波咁

HomePod mini

打返9個字飛機先

咪撚出垃圾

Mola mola

有冇得用10 倍速

mini 幾cute

Domdomdomdom

乜鳩都mini

一樣咁奶共

同leakage一撚樣

劇透晒咗 無乜驚喜...

Google home mini食咗頭啖湯了

有隻蛋

有小小樣衰

由homepod mini開始

好撚柒

嘩咁樣過場正到

屌躝啦tim cook
講新iphone啦柒頭

好似個加濕器

好細個

成粒波咁

頂曬google同Amazon

homepod mini

同流出完全一樣

同echo撞樣

喂屌啦

屌d leak 中晒
連樣都中埋

same

可以訓了, 同流出一樣

骨灰龕

隻左腳仲一樣係 chok 下 chok 下...

what are you looking at

條片幾得意

走啦on9仔

好可愛

one more thing

幾QQ

變性
贏得左膠掌聲

Mini好qq

有啲似echo dot放大版

好醜呀個樣

椰青咁

又真係好細想買

Homepoed mini

好似果欄啲水果

希望$99有

嗰過場好正

白色諗起口罩纖維咁

成個蘋果咁

同流出一樣
咁12仆街了

Iphone 呢

即屌

不了 SIRI咁鳩難用

清係咪盲

Homepod egg

白色哈蜜瓜

咪echo

3個唔該

講嘢講到跳舞噉

似係

Pip睇啲字幕每句都係同一句點搞

會唔會震

其實已經流出哂
幾個鐘前已經睇到張圖

叫親siri都唔出黎

播片

有vibration功能就perfect

我要i phone 12

咁iPhone 12應該都係流出個樣

快d 到12我訓

喇叭。。。

比BLM講

似花樽

大家早啲睇

有nigga

BLM

我覺得可以靚啲囉

果欄d 蘋果

唔該我要藍色iphone12

比想像中細

中文siri 好9蠢

成個花盆咁

連S5 chip都中埋

椰皇

因為事先拍片，實好多人睇過

哈密瓜

似我屋企個盆栽

S5都中埋 120hz無啦

真 蘋果
其實幾靚

好想買呢個蜜瓜

好似好勁咁

S5係apple watch嗰粒？

屌好似

等睇iphone12

啲窿窿應該會

s5係咪aw5個粒黎

Apple 不如轉行做音響

真.蘋果

yea

例牌問
今晚有冇新se?🙏🏻🙇🏻‍♂️

應該係

ys

100usd嘅話

屌你好撚似

舊homepod好似靚仔d

咁細個喇叭，啲聲好得幾多

Not wireless

真係要去store試下啲聲點先知
就咁睇冇用

方便大家隱藏個MINI

聲應該廢過HomePod?

而家啲流出真係要信

我都係諗起呢舊野

又要開se n年等待區

ching訓咗幾耐

點解要sell mini 呢，本身舊野又唔係好大舊
同埋home pod 既問題係siri

1千蚊2個就買
得1個都無立體聲

咩黎

水鳩你買兩個

one more thing..未?

U1 Chip

燈99usd/149usd

AAPL冇變
係咁跌
快d講iphone啦屌你老母

TENGA

終於講U1

笑死

笑死我

Agger 買左兩年開心使用中

之前衰咩

有灰色 好好多

同ue boom 雙連有咩分別

大聲嘅話一定差過啦

$$$$$$$$$$$$$$$$$

價位

快啲下一樣啦

Spotify

死都唔放畀spotify

下，攞嚟買真Hi-Fi好過啦

如果平嘅話
我有興趣買一對

拖夠未 唔想知呀

又係無spotify

Sls

其實呢方面好似AMAZON已經屈咗機prime day半賣半送咁搶市佔
老美平時又多唔同優惠成日送舊啲嘅型號

死都唔提spotify

前年先開始睇發佈會，上年睇已經有流出話IPhone 有雙眼三眼仔
點知真係一樣，到而家HomePod又係咁
到底係咪年年發佈會都避免唔到leak

係咪又淨係得apple機用得

Tenga飛機杯

好核突

係方便

又有得笑

nigger

幾個月前唔係先出完se2咩又出？

偏偏冇spotify...

可以去街市到買

Diu

呢個乜撚嘢嚟

spotify

如果舊homepod等於兩隻或者隻半新都狗衝

屌你條女好似食神家燕姐

收皮la八婆我要睇iPhone啊

屌你老母又SELL電子垃圾

唔攞得出街就不了

歧視Spotify

ugly betty

siri 都可以拎黎打飛機唔係呀

真係有人鐘意喺屋企用siri 咩

其實siri輸Alexa同google assistant咁多
不如算鳩數啦

聽朝就買一pair

siri真係搞到冇乜興趣買
堅廢

買得homepod嘅人，點人會care音質

黑人老公 黃種人老婆

似

監聽設備

最新監聽裝置

有 成日叫佢ping my iphone

聽日就買到homepod

快d出價錢

講咁耐都未support廣東話 你老味

siri 真係好垃圾無人用

有冇人用緊AirPods Pro聽，有冇Spatial Audio

唔係告apple咩 養唔大所以無

我都係用JBL speaker算

太古城水池嗰個?

有線不了
本身諗住wireless 先買

Siri 做乜9 ， iphone12 na

同amazon alexa打對台

拎個蜜瓜出黎做咩

屌

咁似之前black mirror 嗰個人形公仔

會唔會最尾半個鐘先到iphone?

轉轉轉嗰個?

呢家人咩色都有嘅

好撚專登 我都睇到

iPhone 12未

alexa appliance贏homekit太多

用apple tv 4k 睇
清撚到痴線

15分鐘夠啦 講下顏色價錢

政治正確

邊有中文睇

年年都係咁

肯定啦

我淨係訓前用黎叫佢請勿打擾同校鬧鐘因為唔想伸手拎手機

點解係Audi 唔係同bmw夾開咩

眼鏡 match

年年都係架啦
唔係呢啲垃圾邊有人睇呀

得殘體

HomePod Mini 機項個 display 仲大過 HomePod

冇車 冇大屋 可以唔洗買了

用iMac睇冇spatial audio⋯⋯

力架家庭

佢個場景係未為呢次event而搭架

真，無乜進步

同埋google

AAPL -2.4%

張圖mark定先

兩年前google assistant 做到既 siri終於做到

我試過
但係唔會擺喺個頭隔離
要好大聲嗌先聽到, 好鳩

我而家用緊Google Home
其實又真係幾方便

好多時都係因為懶可以幫手開燈

話明“home”pod

香港人用唔著

納dee跌緊

冇
即使屋企得自己一個 同siri講野都感覺好奇怪

年年都咁架啦 你係壁屋坐左好多年 今年先出冊第一次睇live呀？

safari

我淨係用黎搵手機

homekit收檔啦
apple最垃圾kit沒有之一

今日個agenda？

一句都無聽佢講，等緊iphone

香港d屋大叫就得

而家都冇左啦

Obama同賀錦麗

iphone呢
要換電話啊

99usd有咁多野 feel到音質應該幾垃圾

證明佢product垃圾
冇人想知
快d講iPhone啦

廣告啲人成日咁causal
好似對空氣講野咁
現實你咁樣一路行一路講
siri一定叫你講多次

買咁多粒做乜鳩

D屋好大

好冇用？

開燈開冷氣

住咁撚大間屋咪有用

聲控覆msg準就話姐
廣東話真係唔太準

香港間屋咁細 嗌一句下層樓都聽到啦 仲si 咩ri

好撚憎呢舊嘢
失驚無神碌黎碌去，鬼咁嘈

嘩屌，好撚方便

香港間屋咁細,洗撚用intercom咩

Intercom喺香港冇用

屋企個cam都係用homekit
老人家都識用

屌講完未
Next啦
冇人想知Homepod

首先我間屋要咁大

佢點拍架

屋企得一個人就話啫
無啦啦講野老豆老母實入黎問咩事

我要touch id

amzn攞咗好多deal啦 lg samsung 等好多built in with alexa aapl

屌啦 咁撚大間屋要siri轉話

間屋好大

懶撚到咁

我都想知個場景點整

發現間屋兩個仔女無房

眼訓，幾時講iphone

係咪都係唔可以當普通藍牙喇叭用

好垃圾 homepod

個場境好夢幻

勁靚 又拋開對手一大guut

我淨係用嚟校鬧鐘同有時查下字
除此之外真係冇乜用

香港人大部份都用唔著間屋一眼睇晒啦si咩ri

你加多幾件幾個牌子已經好多奇難雜症

Support咗啦

間屋係咪實景

專登搭間屋出黎

仔～～～咩話？？

有幾難

除左歐美，基上其他區買嚟係廢

$99

99蚊 平到

intercom

住劏房有優勢 買一粒就夠

有錢就得架啦 唔好諗得咁複雜

價錢都中埋

香港人有撚咁大間屋咩

99 ar!!!!!!!!!!!!!!!

一家人最緊要齊齊整整

距離半米左右

99良心價

agger

串撚到

屌你仲平過airpods

好撚平

$99 only

99usd omg

中99

屌 瞓教算

下樣

99 U.S. dollars =
767.263427 Hong Kong dollars

後面應該綠幕 前面搭

D流出中撚晒

Homepod好似靚聲過homepod mini 純粹買佢size細同s5 ?

$99屌得

$99 OK

99玩具黎講玩得過

11月先有貨

800蚊算抵

中左第1個

冇homepod 唔知可唔可以同family用intercom

siri搞左咁多年都冇人用 摺埋啦

就緊幾時講ipad air 4正式開售

HomePod mini USD$ 99

真係良心價

99真係屌打晒

下無左啦?
之前係到日日溫書溫到悶
都會望下舊野休息下

屌得過喎

香港地最多都係當喇趴用

咁撚似小米果個

iphone 出場

好平

$99美金

Oh diu iphone!!

做藍芽音響都抵

屌佢句Hey Siri
Activate左我個siri

Tim係Ant-man

D剪接好好睇

8舊水

仲有出街前一路換衫一路問佢天氣

IPHONE

iPhone laaaaa

iphone

咁快iphone

無講可唔可以同舊homepod pair

老闆可以放係寫字樓用嚟all call

iPhone

好似中左

咁快手

Iphone 都得

即刻iphone

第一樣中左 今年啲價平左

今次apple玩AR玩到痴晒線

來iphone啦！

嚟料

13分鐘就入正題

$99應該好多人衝 包括我

iPhone !

拆咗喇

hey, siri
aapl stock price 幾多

平撚到一定買一粒

幾舊水應該有人買黎當玩具玩

Iphoneeee

屌佢老味 佢果下hey siri叫撚左我部ipad
平時我叫又唔撚應 係咪恰我英文差

中曬

咁快iPhone

再咁搞落去，遲下實有 White lives matter

homepod可以駁cctv homekit

iPhone來了

挨瘋

iphone啦

$100美金都唔洗

講太多廢話

咁快

會唔會同AirPods咁一出就爭崩頭

HomePod mini
$99
Order from 6 November
Shipping from 16 November

頭先個過場係CG ?

快！！！！

會積塵

係，homepod剩係speaker都多過佢

唔好無左midnight green呀

Iphone!!!

$99
利申用緊asus隻WiFi mesh+Bluetooth speaker，有Alexa，先~hkd $600
Siri究竟可以點打alexa

年年都J #1

竟然咁快iphone
仲諗住要兩點先有

之前有個鬼佬講過啦
佢執人口水尾

99好似好抵玩

今日會唔會order到iphone12?

咁快？

少咗好多廢話

唔知有冇120hz呢

證明你地把聲似

Ios14可以一路睇直播一路上連登

買舊擺設都唔只99usd

貴過google home mini咁多，自殺喎⋯⋯

少講廢話啦

iPhone!!!!

AAPL急彈 gogogo

係啦係啦
iphone真係好好用

入屋企叫Google開燈, 熱就叫佢開冷氣, 好過要行過去開

打10分鐘飛機先最少

咁平嘅

史上最快？

唔會

Iphone

apple最環保 叉電都唔送

屌直接俾我order iphone啦

算抵屌

少左廢話喎

咁早講iphone 應該可以2點前訓

復刻埋iPhone4個reveal?

戲肉呀

$99 係咪就平過royale級蘋果

竟然唔dump波鐘

iphone la

之前話有間科技公司靜雞雞俾啲香港人用戶資料俾上面, 而家都唔會買呢啲同熄咗hey siri .

唔知淨係得iphone冇homepod佢開唔開放畀人用

咁快有iPhone 咁會唔會有Mac

果迷照狗衝 唔怕

Siri 唔係一早support 廣東話咩？反而google 果個好似未

正iPhone

想知呢個價會揀呢個定JBL

12

我：喂siri 同大家講...
老母：喂你老母咩 直接講啦

根本就係支那工信局流出

5G

iPhone !!

易唔易搵到相容既產品

5g wfc

5G

No surprise

跌緊

welcome to 5G iPhone

Touch ID未

99美金
第一次買蘋果產品一張金牛有找

講左垃圾5G 先

香港5g

welcome to 2019

嘩真係好多謝你呀!

我好興奮啊 我好興奮啊

Tim: 🙏🏻

ikea

next generation 係5G？

次撚次都係要用數據打飛機做開場

5G冇啦
Huawei收皮ed

唔講仲以為Apple發明咗5G

Touch ID 呀屌你老母

有midnight green 唔該

Air 4幾時先有

發覺佢成日都咁做

抵想買

間間都係

不過藍

pixel首席打手lm

secureexcept華為

Touch id 呢

點解要係個無人嘅場講
好冷清

垃圾

唔送耳機同充電器

快啦

冇架啦又變condom

5G 得mmWave

5G iPhone

5g

點解要成日影住啲觀眾席冇人坐

唔想聽5G

Touch ID 重要過 5G 囉唔該

5G...挑

如如果防水
可以放廁所

返返去steve jobs theater

係wor

仲要zoom out

很想要

屌 笑左

點解要用個無人的場景......

wfc about 5g?

我都覺

不如show左部機出黎先講5g

欄啦

5g冇撚用不了

唔慣無D啪啪啪歡呼聲?

點解我諗起atv派壽包。。

屌佢會唔會5g講幾個字

照舊講iphone之前打陣飛機先

社交距離

香港5G PLAN

☑️1️⃣sim $332 🔥100GB

Apple唔開放Stadia同Geforce Now
5G仲有咩用

1.5米

點解唔同華為合作

無人想知你d 5g有幾快呀屌你老母

99蚊買黎送禮都唔失禮

🙏🏻

企到咁開

咁都講咁耐

上次都係咁啦

依家嘅發佈會真係冇驚喜

Atv

Google Assistant有廣東話
但speaker冇

好似之前咁光光猛猛咪幾好

verizon stock即彈

Tim Cook咁鐘意合手 🙏🏻

仆你個街亞視嚟嘅喂

AAPL爆啊！！！！

5G都要介紹一輪

無左d 啪啪啪啪啪啪 聲，好唔慣

係呀係呀全世界得你一個有5G

social distancing

係的話香港唔駛買

accent好得意

淨係想知touch id咋

肯講返IPhone未

聖誕抽獎

apple出完咪有用囉

條仔啲身型有啲激突

但係香港好多地方唔 support 5G

一野爆上兩蚊

five gee

東歐口音蘇聯佬

歐洲佬英文好難聽

wow mmwave

華為呢

Verizon
而家美國本土最廢嘅5g carrier就係佢

冇野呀
我明明聽到你叫媽咪架
我叫Siri唔係媽咪呀

用緊
每晚都叫佢閂燈
起身又開燈
好方便

仲會喂siri問天氣較鬧鐘打電話之類

無touch, 大家唔洗FF

武肺

直接iphone喇 唔該

應該香港會用到見d電訊商都賣曬廣告

Wfc 5G

快啦屌

講完5G未啊

快撚D啦

tim cook 講得好慢 好啱學英文

5G 講半個鐘

點解條友讀5g 讀到好似5d

mmwave

條友講野好大聲..

屌你老母黐脷筋咁款

5D

Apple股價係咁跌

我正想講

Skip 5G啦屌

今次係咪用返高通modem？

講5g jm9

唔想聽廢話

唔講以為今日先發明5G

好難聽

mmwave即係點

講完未

fastest 5 dee

流行經典50年咁撚樣

freefall

aapl 今晚125睇黎都無望

啲口音好惡頂

正常發揮

食人口水尾都講咁多

5G即係快幾多

依家D PLAN 成日講4.5G

講幾個字

唔講以為5G係apple發明

得啲膠到喊嘅過場效果

快有咩用，香港電訊商俾無限data先得㗎

乜都流出哂...

佢把聲好難聽

錦多年最好睇既色

直線抽升wo

口音

介紹5G把撚咩

冇人想睇你打5G飛機呀屌

我都估到係你

唔想知5g有幾快

知你好快啦，快手講外型啦

V記大直上

5d

5G關我撚事咩...

變咗5g發佈會做乜鳩

美國唔係住城市裡面基本上都唔使諗5G

6G?

仲要擺喺左邊

介紹5G做乜撚
我唔識上網睇?

係喇知5G快喇
next啦

突發：蘋果成功發明5G

無人用
個個都At&t

屌唔撚想知5g呀。
除住科技進步你個product support 5g係應該，唔係賣點黎。

收嗲啦冇人想知

有發佈=減價日
次次都係

FIVE夠未呀 DLLM

快啲講顏色，design 啦

Dllm 晒時間講5G on99

得喇得喇

你可以落台喇

sor, 記錯左apple tv

香港5G download可以去到百幾Mbps

一爆即限5mbps

升返

香港邊間5G 好

780 蚊喎應該

咩口音嚟

好搞笑
睇住Tim Cook個樣好認真咁present
一轉個場景見到個場冇人

比左咁多錢高通無理由唔用

加速監控

鬼唔識5G咩 講咁耐 on99

呢條友accent 唔得

證明apple得iPhone

香港嗰啲好好聽咩咪一樣咁聽

有冇人叫佢收皮

gay test failed

你啊媽係女人

歐洲佬

關我地撚事
我地限速7.2

發佈會股價跌定律黎，睇左十年都係咁

就嚟聾喇

以為蘋果發明咗5g

Fast fast fast, fast 你老母咩!!! 咁快有X用咩. 搞下D電, 唔好倒水咁仲好啦!!!

GGGGG

3

講5g 講十分鐘？

又諗住用半個鐘 發現新大陸 介紹啲舊科技....

快手啦

彈返好多 頭先-2.幾%

蘋果啲keynote不嬲都係presentation教材

唔知呀 唔想知呀

電訊商又cap到到水 實速4g

笑死 明明最遲有5G 嗰個係apple
咁都講咁耐

應該啲北歐人

咁咪好快用哂D DATA

5G完未

講完5d未

好似扯住喉嚨講野既
聽個個仲辛苦過講野條友

提提大家武漢肺炎仲存在

其實5G已經無人唔知幾快，可唔可以快少少？

收入最多喎

5g 發佈會咩家陣快啦

講完5G未

你拍囉

5G真係關我撚事

口音撚真係好撚煩

德國人

d口音好難聽呀屌你老母

一陣用多啲就話咩公平流量政策

apple 好多嘢都係應該要有但係冇

5G講咁耐仲未講12

上慣大陸lecturer
聽慣咗

想換機姐我都係

個5g icon咁怪既

XS同11用intel真係慘過食兩舊屎

對apple黎講新科技黎架

洗唔洗講咁耐5g

iPhone睇幾個畫面眼都矇

好撚眼瞓吖屌

我諗起之前走音嗰個

冇人想知5G啊

香港人講英文每個音節都係重音節好親切wo

講撚到咁流𣈱先啦香港人笑人口音

大家有無係屋企拍手？

講撚夠廢話未 入正題啦

128kbps

之前唔係話5g基站要好密架咩
點解吹奏

快撚d啦屌你老母

講撚完5G未

Homepod 個siri唔認聲，我條女嗌佢又應，電視嗌佢都會應

呢條友個tone好搞笑，完全唔似present緊

有時撞正呀媽煮緊飯入廚房仲要講唔該借借

去外國買

啲歐洲佬成日講野大大聲
好似嗌出來咁

唔關事既野都可以打飛機錦耐

iAir

咁樣AAPL都可以升返1蚊

5G睇pornhub

我淨係想知新iPhone幾錢 唔想知5G

始終廣東話Siri係差幾皮 成日淨係識上網搵嘢

講左咁耐 5G究竟有咩新功能

stadium 都要玩電話是否悲哀

5G=好撚快

我幫你介紹完啦屌

前面homepod拍得咁靚咁型
iphone咁空虛

咁少coverage

5D!

5G發佈會 屌你老母

電都用得好fast

用夠5GB變384KB

瑞典佬

講a13個印度佬聲沙曬

見字都聽到啲閪口音

講左有冇touch id 未

我估爆冷，會叫做iphone 11 5G

收皮啦咁都講十世

5G唔係新野喇

你冇拍？

唔講以為Apple發明5G

5G 5佢半個鐘先啦

喂完5G未

好似中學生present 咁，拖長啲廢話嚟講

Edwin係咪俾人ban?

Verizon植入式廣告

Apple發明咗5G？

Verizon準備暴升

ON9趺少左WOR

頭先-3蚊而家-0.9

German accent?

60 cities

Verizon 條友下體好漲
Tim:

好喜劇 個tone

5嘰

睇完iphone 12然後訓覺，唔好曬時間

全世界最care 口音可能真係香港人

知你好撚快啦 走啦

仲要係咁講美國嗰啲5g

yes

變左verizon 介紹會？

得喇，知你係全球首部有5G 嘅iPhone喇

冇乜可能

Skip la 5G 係人都知係咩啦

5 gyee

聽到我扯晒

個喉嚨

你G 5 G

好似上次啲on9 widget 咁 十年前嘅嘢當新設計

iPhone 11S

香港講5G 曬鳩氣

其實次次都係咁

變左Verizon發佈會

收聲啦 介紹5G

好大抽野

啲英文好似法文咁

變咗做 Verizon廣告

5D完未呀屌

人地唔岩咩,,金牛喎

Verizon 升得好快

無人想知5G呀

5G都講咁耐⋯⋯

.........

趕走咗佢

好似聽緊espn d講波佬

淨係想知touch id

仲以為個歐洲佬發佈iPhone

好大兜

屌條友係咁走音

啲口音好難聽

我唔想知啊

邊間手機冇5G

係

Tim：🙏🏻

iphone 2G
iphone 3G
iphone 5 (4G)
iphone 12 (5G)

得幾少coverage

望咗佢下體多過佢個樣

對手既動作得三種, 張開, 向前, 放低
但已經present得好過我

咪又係插緊

THANK YOU FOR JOINING US 嚇左嚇

唔洗睇喇 流出果D中晒

未

apple reinvent 5G

5G搞得幾好都唔關你apple事啦
講返電話啦

🙏🙏

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

講到好似5G發佈會咁

口音好怪

Coming!

高官拍手gif

5D 啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪

啪啪啪

月費幾錢呀dllm ?

verizon發佈會

成個CHANNEL BAN???

好似鼻塞咁

午餐肉！！！

我想知有冇touch id

唔開英文字幕真係唔L知佢講乜9

去片！

分兩部講?

藍色

Apple 對5G
猶如發現新大陸一樣

升埋Veri唔該

我覺得Homepod mini係會大賣

午餐肉

係藍色

Wow

5G just got real

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Finally

綠色好靚

jeng

其實唔影個吉場咪仲好 ...........

午餐肉!!!!

又係度build up
一陣就會講好快乜乜乜
除左5g仲有其他野好快

個M字額

屌 講夠5g 未

好想聽佢笑鳩Apple

牛餐肉

有

餐肉is back

藍色靚呀

好𠹌大抽 淨係掛住望佢褲浪

出來啦！

藍色靚到

同流出一Q樣

Tim: thank you for sharing us something big

WiFi 多過基站

通曬天一啲驚喜都無

條片又幾正

好似樣衰咗

咁撚多色？

笑口音真係好無謂

5色戰隊

個 real

仲係咁大個M額

同流出一樣～

無touch id了

講咗幾多次5G

Introducing iPhone X

一早出番呢個設計啦！！ 型幾多

條邊闊撚到

3眼未

iPhone 11 係咪變condom了?

M

餐肉

其實design顏色唔驚訝啦要流出都流出晒

都係有M額

出現了

莫椰子
屌
咪一鳩樣.jpg

Fuck

舊年11個女人

右邊仲有果條嘢，天線

平plan加年卡已經夠
唔洗要5G打飛機

條女：-_-

sim卡真係係左邊

ching chong

隻眼想點

乜又係你呀

屌你啲女咁撚樣衰

呢條女應該追撚含

訓得

似IPHONE4

tim 做乜柒係咁 合十

呢條女對眼細過林俊杰

仲係m字

又係呢條女

佢啲場景過渡好正

5G real time cybersex

stunning午餐肉design

5Gee～～～

有藍色啦

嚟料啦

高潮了

邊有變窄

午餐肉可以裸機

流出全部中曬

睇右邊個樣真係似touch id area

藍色屈機

開眼please

好正好正

紅色

M額

有TOUCH ID位

一樣大

點解我睇有delay

Touch ID !??!?!?!?

BLUE 好似幾靚喎

touch id 呢

藍色好撚正

黎啦baby

綠色

藍色真係幾撚型

啲色好柒

where is mini

gorgeous blue

size錯左

背面塊玻璃一定花

似有touch ID 但要pro 嗰啲先有？

個M字

隻藍色條午餐肉邊個

會唔會送定bumper先

Touch ID!

Why u here

Cook識瞬間移動！？

做乜係咁拜神

呢隻藍好膠囉

有touch id wo 好似

Touch ID呢

右邊有TOUCH ID？

all new design

做乜鳩個頭頂有直落天線

Blue

屌 個m 額又話細咗？？

薄咗

紅色又係為支那市場 .

有touch id wo

power下面係咩

又係呢條女 11都係佢講🙏🏻

藍色好正

iphone 12 成部 巨型iphone 5咁

好似

隻藍色靚喎！

又唔洗"線"手

邊個話係直播

點解白色睇落咁黃

竟然有SUPER RETINA

兩個鏡頭

咁colorful

你唔好買
等我買

依家先知？

牛餐肉design come back
正

藍色好j

SE1 贏到最後

呢隻藍幾靚

今年會唔會繼續有
傷殘人士
黑人
女人
環保人士講

Touch!

條邊都係咁厚

乜7都話all new design

又變返glossy back？屌
skip 左11，但覺得佢個啞面背好正，依家又變令面

touchid個位有啲低

好鐘意佢嘅拍攝

一定啦 mini無位擺低音炮

XRD

D 名越黎越難記

講咁多係唔係用京東方先。。

同流出一鳩樣

右邊係咪touch ID

係，買藍色

Oled

OLED 都有得吹

竟然薄咗

隻藍色幾靚

Red product啊

啲mon嘅名長撚到

知唔知乜叫new

放OLED俾iphone12?

藍色有種貴氣

Small form factor都比你用埋...唔講以為講desktop

唔係播緊片黎咩?

就黎how dare you 都出埋黎

你實際望過未先
你可以去睇下AppleWatch 6

2020仲講緊OLED

想由An狗轉職idog

支那唔會特別like red

Touch +Face ID

你EMAIL問佢

屌 好靚 想換
但用梗11 Pro
12又無2x鏡頭

SE1外殼

XDR係佢賣幾萬蚊嗰個mon?

唔係圓邊正好多

減價先啦

高清mon
Pro收得皮

藍色好靚

amazing
fantastic
stunning
wonderful

條邊窄咗

粒電肯定無大到

個m字額都係咁撚大

咁你想佢講咩

屌你右邊？

即係6K mon 嗰個

依條邊正呀

product red 係愛滋病brand

(product red)存在左好多年

個額想點撚樣 咁多空位

同leak一撚樣stock 又插

咁買佢定買Pro好

唔係京東方

iphone 終於唔出LCD

會唔會有埋智障人士

power下面唔係sim slot咩

肯定有Touch ID，個SIM卡slot去左另一邊

都唔係PRO/PRO MAX

呢個年年都有啦

有冇120hz

你係咪無買過ip

Touch id touch id touch id

買得

一定架啦

終於唔用玻璃背？

有Touch 咩

我估最平要9800

隻眼勁細

爆料又中

reinvent 5G
reinvent SFF
reinvent OLED

條女個樣

好撚樣衰條女

2020仲oled v.s. lcd

120hz 呢？

條女係咪盲人

條女對埋未訓醒

條女斗雞

條女

陶瓷又燈中

12都6.1

？.？

sim係左邊

愛滋紅呀

條女鬥雞眼

- -
_

愛滋紅

我部galaxy s10已經2,960x1,440

又未講PRO

12都玩咁大
pro可以點

是但啦，咪又係痴mon貼

有Touch ID可以換機

touch id

支那人的確係多愛滋嘅

都勁貴
GOOGLE同AMAZON果隻先200蚊

隻綠都ok

牛餐肉淺綠

基本得條線
眼珠都見唔到

唔係圓邊

iPhone 11變condom

肯show右邊味

好有iphone5 feel

硬淨過3310先算啦

JerryRigEverything笑緊

日本JDI SKYTREE見

都未講pro

好似係用康寧mon

有冇touch id

硬D?
跌完係咪都花

午餐肉真係好正

想要磨砂機背

又5G

年年都講個mon有幾硬點點點，年年都有人一跌就爆mon

唔洗用Mon貼

講到好似唔會爆Mon咁

4*0＝0

條邊似5s

有touch id即換

仲勁過 Corning Gorilla Glass 7？

好想用黎裸跑

跟流出既話好似得12先多色？

Pro同Pro max得普通色？

李榮浩老母？

咪又係貼mon貼

維修費又變4倍？

向drop test引戰

3星期冇打j
條女差啲搞到我破戒

條女：😑

又5g

幾錢先...

5g antenna嚟

股價插水

= =

6k mon

咪有果條天線位囉

無金色

搪瓷玻璃

咪又係會爆mon 講經咩

ceramic shield 又中

係咪可以唔用套同mon貼？

(-_-)咁嘅樣

又係會爆mon

食老本 個m額唔肯整走真係托柒

條女對眼

iphone5+iphone11=iphone12

有touch id即狗衝

glass is glass and...

pro呢

glass is glass and glass breaks

點硬咪又係玻璃

應該冇touch id

個 Mon 終於平返晒, 唔使煩乜 9 3D Mon 貼

留名等睇 drop test

新火鳥ZMC !

應該12pro

係咪可以拎部IPHONE黎掟?

個ratio有啲mini feel

sim卡slot都去埋左下
仲唔係touchid

ac+使唔使3000蚊

到底power制下面係乜嚟

仲勁過康寧gorilla?

max 先係大機

屌5g

零進步

又打5G飛機啦屌

印度佬不過佢個accent唔難聽

屌 繼續5g

乜人種都有

4x drop又點
咪又係爆

跌落地咪又係欄.

今年one more thing係arm mac?

唔好唔記得iPhone 11仲係LCD

印度佬

諗起cyber truck

5 g again

隻藍色真係好正

咖喱佬

咁多廢話睇黎今晚都係無野講係度拖時間

可能只係5G天線

唔係touch id黎？

淨係得6.1?

點解唔即場掉一部落地

個lab

glass is glass

點叉電

就係你條撚樣搞到依家d iPhone訊號收到咁撚差

一塊玻璃都可以講到咁。。。

Sim slot

唔洗ff

講真iphone好耐都無輕左薄左

講完5g未

single fone

唔跌爛？

東亞完到蝻亞

條女大隻咗咁多
唔係講對眼

按返比例咪一樣
HOMEPOD VS GOOGLE ASSISTANT

iphone遇上肺炎真係輸L曬

Racist

終於窄邊同高清mon

所有色種人都出過嚟講野

得啦知你5g好撚快

屌X仔想上12, 12PRO應該冇乜特別

又係個印度佬

喺左邊

盲人黎

講撚夠5G未呀

無線差

折解view個框右邊個個design同ipad個touchid design一樣！！！！

有咩用

硬D同花係2回事

等drop test

好仆街

係咪印度製 唔想買支那製

其實5G關你蘋果咩事，講番部機啦屌

好煩 5g咪5g

sim slot 係音量個面喎

依家講嗰啲都唔算廢話

好過頭先個大兜佬

等睇antennagate送bumper

冇144hz 不了 要144hz唔要電

盲㗎

拿拿聲講D重要野

屌又5G

magsafe

啲流出料中哂

香港地收爆都係load 空氣㗎啦

x 表示 依然冇嗰種令我想即刻換機嘅感覺

XDR
咁係新嘢

5g 5g 5g 5g 5g 完未呀
用嗰個撚識咩

硬只係防花 而唔係防爆
同埋玩咁多代 又咪係比沙一hi就收皮

講夠5G未

Smart Data Mode 都準晒

無人care 5g呀
都係差唔多

5g發佈會

難怪叫hi speed, 係咁用five gee打飛機

真係唔係幾信

3個中国

拉得

有撚用咩5G

開始會彈APP個下煩

係咁講5G做乜撚

*唔

支那移動

呢條印度撚d accent都好過頭先條北歐佬

5g未

點解咁多支那台

支通支動

ideal conditions

中移動

支那

跌4次

得支移動

愛支紅

睇住部android收爆，部iphone得一格或者收唔到。。。

之前3G、4G出果時咪成日吹話快啲、收得好啲、安全啲果啲狗屎垃圾廢話，一多人就收空氣
唔係針對apple，係針對香港電訊商班仆街，屌你老尾5G收皮啦，咪又係電磁波，一多人啲基站就overload收鳩皮
不如吹埋用量子通訊呀dllm，on柒鳩

條邊同m字額唔搞搞佢？ hea到

不嬲都有個咁既lab

地鐵咪又係上唔到

唔好咁啦
對Apple嚟講係新嘢嚟

IPHONE13

想知點解冇3個logo
杯鳩我誠哥？

有無touch id

Aapl

有iPhone 5g不過冇plan

打完飛機未

香港實際有錦快先講啦 屌

pro 系列先用得
iphone 12 mon 係支製

印度佬嚟講唔算太難聽

頭先解體圖有touch is組件係右下喎

7 都未彈喎

on9 5G發布會

之後應該會仲有

5G is the only selling point

奶到雪雪聲

係咩我淨係覺得個樣好似iPad痴Apple Pencil嗰個磁石位

想買返11算
成部機都係強調5Gee

屌你講完快豬未

係有d lag
但真係冇乜驚喜

得美國有mmwave?

一5g就上連登

hell no

5G5G5G5G5G5G5G5G5G5G5G5G

見到堆支那字格格不入好肉酸

另外兩間都有
齊晒

用咗應該差唔多一年homepod，慢慢就會學度問佢野既技巧同指令技巧

講到5g係apple發明咁

而家sell 5G 定係sell iphone

見到中国移動就知收得皮

支移动

lag?

有touch id，可以買新機了

Mon落地，馬路/石屎地一定爆mon

下星期會唔會有得賣

5G等多一兩年先啦

邊到黎

11 pro 都係Retina XDR喎
個mon有勁到咩？

罷買iphone未？

奶撚到

sell5G

WTF iPhone倒水倒到要5G Fallback to LTE

俾professor X 用嚟開大

綠mon+倒水電想換

boe唔合格冇用到

x開始代代一鳩樣咁濟

5nm真係勁啦

A14

A14B

你唔用5G幫你落返4G

do do do do do

已經冇咗嗰種令我想即刻換機嘅感覺

隻藍色如果再深啲就好

touch id 呢！！？？

pre-order

A13啦 終於

Apple tag？

xs max 表示忍多1-2年

見5G推唔起，中國落咗咁多心血都谷唔起，搵apple唱吓

我份約未完5g仲未關我事

年年出一個cpu
年年話自己fastest

hope

有撚

Secret Chip Lab 公開咗仲係咪 secret

heres Hope

真，唔知係咪關部機冇乜位事
有時whatsapp都彈

一年一粒新U

here's hope

其實都夠深

聯通同唔知乜

之前咪講左啦A14

11 pro應該唔撚換機

A14 打錯

成個黃夏惠咁

Hope

Pro會幫到你

中國製、國內廠呢兩個月大量招人組裝

但佢又真係無錯

重播?

World class class class

咁佢無錯喎

間實驗室成間X-Men Cerebro 咁

A14都講過又想重覆？

NDS嗰種軍藍

得香港人先會笑人口音

個門禁幾時出呀!!!

到電

咁佢又無錯既

同埋係街上網好撚慢
唔知係個台定部機癈

5g的確食電

上次講 air 咪講咗 a14
又講多次

5nm

就算日日睇live 都夠用

個樣想殺人

Same

後面有部ARM Macbook

應該pro先有touch id

5nm
又打hardware飛機
又係啲用家experience以外嘅嘢

啱買11 是否on9

有咩問題

咁又事實喎

咁真係fastest呀嘛

好緊張係咪真係有touch id

快啦屌你老味

又重覆a14

屌你老味 播返ipad發佈果次得啦

買返部一樣嘅機

TSMC

A14 唔洗講十次呀

7s plus 可以忍多一年

快支

我都係X
想換午餐肉
不過下年應該有番touch id

其實香港人啲英文都係一擔擔

6s 機皇再戰一年

佢係啱架

成個ip 重點係5g
但係香港人有幾多會用得著
完全唔想換

係.

係重點黎
其他咪又係快D同省電D

是on撚9

5g好快關你撚事咩…

真係有啲想換12藍

a14又重新打多次飛機

上次IPAD咪講過

屌 個m 額重係咁大..

是on撚99

人地都追唔到

因為真係無嘢好講

可能已經整到去A20 每年加一慢慢撚鳩果迷

果撚 表示 好悶。。。。。

印度口音其實都有好多外國人笑

咁佢係啊

唔通話慢d 咩
快過佢0.1 都係快呀

補care 過幾個月再上

真係 US 先有 mmWave? DLLM!!!

其他人講係on9，但係apple果粒真係最快

用緊5G plan
出邊部好
用緊Pro Max

你自己睇返個框彈右邊彈出黎個componant對比下ipad air個時touch id個design

可能係mmwave天線

聽得明就得啦

明知就出都買

又拎5nm打J

?
係咪傷害左你An俠感情?

grammar

仲忍到

咁唔係你想點

上網慢, 你話呢

啲女可唔可以靚啲

IPHONE 4S又可以再戰多一年

播多次ipad air 4咪得囉

是否換機

如果有touch id我先考慮下換

S865啱啱先超前a11
依家已經去到a14.......

Tim cook親自示範5g速度

個台廢係無用的

apple以前好強調user exp
而加講埋一堆冇人想知既野
利申 想要

要睇實物先知
Video都未到最準

用6.7寸黎比咪細

我忍到部機忍唔到

ceramic 唔係仲易碎咩係硬過玻璃炸喎

唔好咁老定

出apple card 好過la

好明顯佈景嚟

其實2020年你幾多%快啲都已經唔會再係吸引人買機既原因
只要你唔係慢啲就冇人care

又要等下年

完喇好嘛又講a14

好過NOTE7啦

好悶

呢個係咪WWDC果時Craig試Apple Silicon Apps個scene黎

又a14

點會叫忍呀
仲行得咁快

5nm係咪傷害中國人民感情

拎出街都以為係iphone12

有得補care plus架咩??

Iphone x會轉iphone12 👍🏻👍🏻

加油

收爆load空氣

屌3台日日打黎叫我上5G PLAN
我話都未有5G IPHONE你係咁打黎做乜9

咁佢真係第一粒chips用5nm

香港啲電話台全部垃圾嚟

繼續Pro Max

啱
但咁撚快對用家黎講有咩用
有咩game要咁快

部8仔可以再戰一年

bruh

60日內

呢啲飛機真係打得起喎

佢一入去介紹新機嗰下都似xmen段intro

貢a14慳左幾多電 唔介紹下

iphone x 係咪又可以好多年

效能有撚用？

又 game 屌

咪又係抽卡

講touch id未

揸緊iPhone11嗰啲瞓先啦

xs都有換11
今次真係扯唔起

咪臭係 6仔都未撚出聲

唔肯定係佢系統寫得好定咩
冇理由年年都話整到粒新 重要快一半

等多1年先換機都得lu, not surprise

利申用緊 xs

ceramic碎係咪粉碎

香港有一台穩定去到1半速先算啦

pro 先有

睇完 xs決定玩多幾年

XS MAX

等iphone 20

又講垃圾

講performance你唔講電, 你無野呀!??!

部機用一陣都好撚熱
用緊7plus 覆

聽過好多次

講打機了

arcade 唔關我地事

on9 lol rubbish

Apple歧視靚人

迷若

條女隻眼好醜

LOL

.....

Lol

60日內買
遲啲可能一年內都得

Same 仲係好順 好夠用。唔換住

用 pentium 2 啦你

講game

比d新意啦屌你老母

LoL

玻璃心話中芯追緊上嚟啦

lol 真係lol

我部7plus頂唔到

A14咪講過 又講屌佢 依兩次發佈會真係做得最撚差

我淨係想要返6s隻玫瑰金色

打機喇

有care 可以換？

睇個勢都似

5nm
中芯整緊幾多？40nm？

屌你老母，支那驚

支那驚

你諗多左

Lol...

其實話悶嗰d咪去訓先囉, 反正你地都一早睇晒d劇透文

S865係an機最新？

DLLM LOL?

係好撚柒
嫌人口音但係自己一樣咁撚難聽

diu LOL

點解？
真心未有好吸引原因轉

屌
iPhone 6 plus嗰年又係賣 Moba game

我仲使用正常 但要換電

同意
佢示範下有幾快好過

又關LOL事??

LOL700洗左幾多錢？

touch id呢屌你老母

Lol???

Game都講一餐wtf？

屌咩

梗係software

Xs再戰1年

5g.. 屌 冇大規模support都冇咩用..

又搵人講game

唔係同Riot打緊官司咩

好靚

lol

唔撚聽佢把啦

屌你老母騰訊lol

用緊11 pro max 無乜吸引力換

Chow好靚仔
不過應該支那人

ON9 係到介紹LOL做乜柒 唔撚係賣IPHONE咩

6s表示一定換

喺手機上面玩lol

啱啱試咗
Touch id係則邊都幾難

支那榮耀

又中資植入廣告

垃圾驚

如果今年冇5G, 一定又講ML

wtf lol

inclusive

中芯勁過apple 8倍呀

奶哂共啦

過氣遊戲

我部7plus粒電就死，一定要換

Lol手雞版

lol wildrift

自動檢查用家需唔需要用到5G網絡，唔使用到5G咁快嗰時就會自動跌返去4G LTE，目的係做到慳返啲電

個m額諗住同流出張相一樣 個個都話堅 ...
點知.. 真係好撚失望

iPhone 4個陣 SJ用左好多時間去講個gyroscope
仲即場玩層層疊

"以前好講user exp"

Lol都唔會有台服玩啦 mb都冇

買跑分性能比，實際speed test iphone輸左好耐

睇 jerryrigeverything 試親個啲都係

上唔到大枱喎LOL

屌你咩lol, 食屎啦...

LOL發佈會

大和解

我就繼續出Pro Max啦

反高潮

lol用 a14玩lol做乜鳩

好失望

LOL 都one of best game of all time

痴撚線

居然唔係原神

隻藍色真係好靚 , 會換

出11個時同自己講等12
但似乎12唔足夠令我放棄6S

Lol手機版發佈會

6s就真係忍啦
xs嘅話等到14先換
利申今年買xs max

咪又玩一陣過熱LAG機

FUCK BLIZZARD

11 pro max
冇動力換

垃圾MK Game

lol 要5g

8倍中国又贏

多人睇過NBA

明明就係支那王者榮耀

笑撚左 不過呢種game 真係好撚好搵

好撚on9 講LOL 即刻柒晒

我8 plus都頂唔到

換一換電又可以再戰

屌，垃圾支那驚拎部垃圾機玩咪又係一樣，吹到

WOW

Wow!!!

犽叔真人。。。

2020 仲lol siu 4

WOW!

打機都仲係講緊5G DLLM

咁樣睇隻藍又好似麻麻

LOL講黎把撚

60日

Wow~

呢類game洗撚5g apple係咪傻撚咗

wow!

每年都要拎隻驚出黎show性能

屌 個機背真係好撚靚

收撚左LOL好多錢

Apple賣電巠

屌你老母lol

話支那個啲係咪唔換

手機版LoL 真是算把啦

wow 乜9

好7啊

扮iphone12mini?

人唔笑狗都吠

屌那星賣廣告咩

Iphone11都係等到13先算

on9先玩手機驚

死人藍

Apple唔係同riot打緊官司咩

what a huge moment你老味

咪又係支那驚

56k已足夠.jpg

估到都係呢d回應
56k已足夠啊嘛
繼續縱容apple出呢d 刷stat嘢
完全冇sj時期嘅breakthrough
日日玩鏡頭cpu

無啦啦LOL

講cam啦

條女個wow假到

叫wow 笑鳩自己咁

wow
好假

用a14打lol LOL

dllm

7plus 隻藍色好吸引

屌你老味咁重視GAMING又唔出120HZ

lol仲有人玩咩

7p lens
爆料又中

條女仲眼訓過我咁

LOL x Ipohone 12 勁啲???

APPLE而家要借LOL黎做賣點

今年唔係玩AR GAME仲想點

tencent : thanks tim

on9 lol

唔怪得知咁耐都出到隻game

幫騰訊賣廣告

條女講lol嗰時真係好冇感情

專登玩嘢咁款
想知嘅永遠唔講先

艾希枝箭可以自己控制既喂

wOw

Lol好似唔係暴雪

又話自己出GAME 唔拎自己GAME做介紹 用支那

mobile competitive

搵jackeylove示範下先講啦

瀨到咁撚樣

收皮啦
Lol本身都垃圾驚之王
仲要手機玩lol

咁你又勁d

悶到訓著 下年再係咁唔洗再買iphone鳥

a14最快...完，死撚開啦an，in apple we trust

個女人真係好樣衰

收皮啦 奶共game

wide + ultra wide夠做啦使咩貴咁多買lidar

咁我用舊機都打到啦洗撚買新😂

睇唔到對眼

隻藍色又幾靚

識轉彎

我寧願你將個相機整平

Lol來

你覺得大眾market care 5g定120Hz多d

我黎睇電話唔係睇垃圾GAME

講講下變左lol 廣告

侵抵制wechat

Apple就係咁奶

以前用infinity blade示範都叫做睇得出有咩進步
LOL呢啲垃圾

wow what a huge moment for mobile gaming

homepod好似好細個 會唔會好細聲

Bug

點解搵呢隻 game 做 demo ...

LOL riot games

佢依家主打5G同Game都唔想要

3分鐘lol廣告係咩事

手機版LoL

qq嫁

12MP其實係咪冇得再上

真係好撚尷尬

每兩至三年先換是常識吧

利申11 pro max

LOL唔係騰訊？

係騰訊

屌 睇到好撚眼瞓

$$$$$

早排爛9左電話 無辦法

riot = tencent

同Epic 打緊咋
同Riot (Tencent)唔知幾friend

手機版係咁架

手機版仲以為用5G stream去玩pc版

4s就唔好掙扎啦
拿拿聲俾錢啦

條女講lol都講到好冇感情

Y not both

Riot

你個名好岩你

鏡頭會講拍片
會講streaming
所以會講5G

本身仲諗住係ip5嗰種黑藍買黑色算

riot games Tencent 買左

best in the industry?

我用an機的 我講緊用4S果班可以再戰多一年

LOL上唔到E Sports 大枱
仲有乜game上到？？

其實全世界都想你出番touch id
你講到光速又點 搭地鐵又係load空氣

有錢齊齊搵

男人定女人黎？

遲下都幾大機會出se plus

我2年換一部
次次都會放左部舊既出新
淨係得部6s留到而加

night mode selfie

邊框好似窄咗？

比支騰收購左既RIOT賤種

比咗幾錢廣告費

之前話呢個係相機嘅技術問題

唔使心急喎，等睇一陣Pro拎黎講

終於冇5G, 不過LOOP返machine learning

你去遊戲台睇下咪知

屌oled睇壞眼

sor少打機

SE囉

QQ收購左大份股份啦

被人買左咩？

個night mode又好似幾吸引

有鬚

XS仲好好用

Price?

Riot最大股東咪騰訊囉傻西

個hdr越出越假

睇黎部部機都要重覆內容講1次

MODEL 用晒黑人華人咁制

隻wide鏡進步都幾大
不過唔值換機

隻藍唔靚，筲箕灣果隻紫藍就靚

肥肥了
賣 skins Apple 收 30%
PS LOL 係垃圾 game

勁多女同事換

個額依然好厚

Apple 係咪終於升緊

坐咗幾耐

未出

11 已經好靚⋯

啲Model好撚樣衰

無touch id 瞓得

同意

用電話打機已經夠on9,拎嚟打飛機做賣點更加on9

三叔

¡MOM

買咗好耐啦

仲係1200萬？

真係影到星？ 吹水咩

dllm 騰訊俾咗幾多錢 apple 可以喺發佈會賣廣告
要 demo 都應該用啲超靚畫面嘅 game 啦

Xs max 換唔換好

年年都sell鏡頭 煩唔煩啲

唔係

同我哋觀眾嘅感覺一樣

拎住部電話打電競?
笑死唔笑死

Fuck 7左

AI photography

night mode上年講完又loop

SONY啲功能

timelapse幾好
唔使用第三方

Night mode time lapse

用machine learning 既野
即係app都做到啦

電競機

5g 5g 5g

厠所位

好黑

12 Ultra wide同selfie都有

XS表示換

以前係用 blade

市場需要

wow

次次一播歌就大聲好多

相唔敢講片真係iPhone稱王

蘋果攪電莖

32GB 6s可以再戰多兩年
仲用得好地地

真係幾靚喎衰鬼

屌你 又係力架

依家冇咩旗艦機個鏡頭係平

而家賣緊cam?

啲窮撚最鍾意玩

講pro max未？

Dllm 又黑鬼， 好撚柒

而家主打nigga...

紅緊

night mode time lapse 好多noise

唔通係腦細嚟

以為咁早講iphone會好快講完可以早d訓,點會知都係拖咁耐

識貨

夜晚都睇到力架

我記得上年我係發佈第一日即刻係西雅圖揸車去 波特蘭買免稅先 $8500 防暴綠 果陣返到香港全城無貨，美國任買。

唔係最大股東 已經係全資子公司

連登仔又教緊市值最高公司做生意

終於全部鏡都用到night mode

全資子公司

唔好打飛機啦

無可能，除非學LG

AirPower

個車頭shot 防震唔得

仲用緊6s 未感受過

magsafe la

8仔表示心已動
換12

將黑人影白

部機包埋

iphone d 影相d 暗位仲係做得好差

omg...

條片真係冇執過（唔計剪）又ok既
不過都要睇比較

114

6s plus啱啱換左電
可以再戰1年

會唔會無pro

Wireless Charging

條邊係咪窄咗

睇黎NBA都應該上唔到

Iphone發怖會嘅相到底有幾多真係用iphone影

air power 未

綠同藍都好似好正

但想換PRO

訓得了

宜家講左果百次"5G"未呢?

歧視白人

出個19case又wow

Homepod mini仲吸引過ip12

又真係一定係黑人 ...

apple磁能線～

夠sharp 超高contract 就引到人買

但我會等touch id

用黑人講Night Mode 係咪Racist????????

屌你MagSafe返嚟Macbook未

拍完中曬肺炎

個殼幾好

市場需求
大把小學雞

卡套

屌Demo都用Niggas
屌你老母BLM

好7.........

11pro 我覺得已經好好㗎喇

真係MAGSAFE

洗唔洗送黑人一人一部IPHONE先

MagSafe 係咪有人要切J？

2年前換咗x 到宜家周不時都拎6s嚟玩
色靚手感又好 宜家啲機太重

Video 做乜9

magsafe又中

Case

唔戴口罩既

又係快咗幾多，舊電又點點點，
睇返上年個發佈會都得，
iPhone x又可以用多年

Whites live matter

罷買 播埋d大陸西廣告

屌你，macbook幾時有翻magsafe

CASE都好SELL一餐....
咩料

8再戰10年

午餐肉返嚟啦

MagSafe!!!!!!

唔知點解見親apple用黑人就覺得好撚煩

Magsafe

柒到

玩咁大？！

2011 年嘅科技

屌你老母 淨係想要返magsafe for macbook

又中左

有卡套但冇卡

可唔可以同apple watch share

屌你老母咁都提

magsafe
尋日有人串柒㭍

我好掛住macbook magsafe....

終於出個有用嘅mag

比翻mac未

出新野未，好悶

sell case....

條片拍得好柒

.......
咁屌你老母比返megsafe macbook啦

個個到底係咪touch id黎

MagSave

快啲講12pro啦
對部12冇興趣啊

無錯

x2 2011 mbp 都有，好掛住

8仔不行了

想要MagSafe for Macbook多d

右下個area

記得有位巴打講過一定唔會叫MagSafe

條女對眼睇野係咪focus啲？

之前同人拗 MagSafe 個傻仔去咗邊?

個卡片套可以叉電？

正呀MagSafe

Apple 卡套

今晚會唔會有pro

magsafe?

我用緊8p都想換了 宜家呢部個電池同埋個cpu都唔多掂

cardholder都做埋

呢個真

megsafe好野黎
點解唔全部產品都有咪好

扮乜新野，明明mac用左好耐

可能新apple silicon mac個底有無線叉

再係咁落去2點就訓
聽日睇誠實豆沙包版

將個功能放番入MacBook 啦 pk
放落iphone 有柒用

冇可能

magsafe 超勁啊

要就位touchID
買case 又煩咗

真係同爆料一樣，姐係無touch id 啦

流出又中

屌你，比返macbook magsafe我

8仔用到而家，還可以

nfc喺中間
唔使再拍機頂咁on9

個magsafe 大撚到

偷撚咗個名做乜鳩

magsafe 又點
個接口位咪又係好快爛

早幾個月先忍痛買咗macsafe2火牛

幾時出番 MadSafe for Mac

祼機用magsage 好易花

咁差電會唔會好熱好傷舊電？

當年有架

Aapl股價插水

講到好悶，5G 又唔會用，唔睇訓覺

應該無touch id

duo charger買硬

係
同我拗, 好 7

小剛

macbook magsafe 辣手

airpower唔見左

嘩嗰塊嘢

連個case都玩磁吸？

應該大部分都係iphone 12 影 但應該有強大既執圖友幫手

點解女做到vp都一定要靚
班佬都唔係靚啦

俾返個touch id我

Power制下面嗰舊嘢真係好頂癮 究竟要幾時先講

靚到仆街 仲要請Perfume黎香港賣廣告 即刻屌左部支持

Magsafe 係無線叉電?

我依家用用下 部機都突然發熱

Trueeeeeeee

依個又幾有用

咁摺好得意

好撚樣衰個charger...

卡套好娘

Duo Charger

Touch id

magsafe 流出又中
so far 全中
屌 應該唔洗睇訓得了

magsafe = airpower?

Airpower 研發失敗之後替代品？

你個8仔咁神奇既，我個已經倒水電

都係個句啦
你唔用
個market想要丫嘛

睇到好眼訓

airpower變左2格正方形

仲以為佢會自己出

Car mount

冇隻Case襯得起堆色

又環保

belkin=白老鼠

佢點上去的

冇touch ID?

完

可能叫plam id 呢

又講環保唔送火牛？

無耳機 無火牛

個 case 好柒

個皮套7撚到 仲要係samsung機n年出既野

OnScreen touch ID搞左5,6年都搞唔到
笑到

想要粉紅色

實貴

AirPower又用另一種方式重現

做乜鳩

又講環保

iphone 12 有留pencil位
準備變iphone klak

肥婆會唔會踩爛個頂

屌佢老味，一講magsafe 我就嬲
明明係mac機嘅嘢，放返係mac機先啦！mac機更有需要

踩爆太陽能板

好撚勁喎 magsafe

講環保lu 完

佢咁肥企天台會唔會冧樓

又係你條死肥婆

你老味幾時先擺返個MagSafe落MacBook

Air Power變種返黎

爬上天台拍片

屋頂爛未

有touch id

屌 天台

企屋頂

佢會話mb 2015 magsafe 已過氣

正

廁所位

又廢話屌

咪柒啦

又講廢話

你點上的

iPhone 12 has leather case

條肥婆企到咁高 唔驚碌落去跌死？

SJ之後 流出9成9中

個肥婆諗住跳樓？

跌撚死你呀肥婆

實中架
個D人面前整

做乜上左屋頂

yes 即係有磁力唔會旭嚟旭去

點撚解你要企係屋頂

仲用緊

做咩企係個屋頂到
仆死你呀阿伯

一定做到啦 人地唔做咋

呢排打字有時lag到傻

想問下各位ching如果小弟係轉會去apple 建唔建議買12pro或12promax ？

條女企上去做乜9

關唔關我事

又環保, 無charger又中

咁肥都爬到上去

佢真係企喺上邊？

小心look落去呀, 你咁圓.

睇撚住跌落去啊肥婆

8仔得79%電池健康

佢有能力既
一係toothpaste
一係未覺得完美

準備出新功能 消失的charger

要冧了

唔會吹走啊

個呀姐企係屋頂等拍都幾慘

airpower(failed)

環保膠

會唔會冧

d叉電器又幾正

但班佬算係靚過班女少少

肥婆你食少D野先講環保啦

肥婆食少d肉最環保

淨係想知佢個magnet 痴唔痴到喺磁貼手機架

用吊臂吊上去的

ipad上次咪講過...

p上去的

呢條友已經夠哂唔環保

肥婆咩事

車用magsafe一流

有無腳震

你點上？

透明case

搵個肥人講環保

個case 7到好似幾年前啲kum蓋case

死肥婆又要拎走啲乜嘢

覺得個iphone & watch 無線叉電好似m 巾

要環保 所以跟機冇嘢送？

淨明屋頂夠硬淨

大家咁話

好耐無番Apple park

環保= 乜春都唔送

magsafe 卡套

Magsafe=中國磁石手機架

部機左手面果一撻野係唔係未講有乜用?

你係咪set左background app auto update
部8仔用到而家未lag過

屌 講咁耐 冇touch id

MagSafe超有用呀

車充 stand 全部都大改

Sell到2006既技術，即係瞓得

搵肥人講環保是否反智?

買third party 都有同一個功能，仲要平
Official iPhone case 不了

落返黎啦肥婆

口德-10000

AR 效果啦 全部假景

我都係轉會，等12promax

發現整Airpower係諗多咗，磁埋去就唔使煩

係屋企好危險

落地獄

真係唔驚碌落黎

因住仆死你呀肥婆

又9up環保

到時維修好唔環保

點差電

個個都好mean

最撚唔環保就係養呢啲肥婆

個天台俾個女人KO

出唔出新耳機

可以就咁貼上去啲車嘅電話架度都幾方便嘅

肥婆講環保

個肥婆會唔會跌落尼

佢驚唔驚叉錯腳跌9咗出去呀

好想踢個肥婆落天台

喂我冇喎

mon有咁硬就好

唔送耳筒

政治正確到仲有邊飯未講

猜輸咗

今年就咁睇介紹好似無乜特別 ...可能少左觀眾 woo woo 拍手打飛機

介乎兩者之間

少左接口

遲下lighting 都可以cut

佢講野震震地。。。

係咪有touchID

個肥婆會唔會踩爛個屋頂

我慳埋碳排放都唔撚夠你食一餐浪費

肥婆本身最唔環保

快撚啲拎部pro出黎
淨係想知有冇120hz moon

所以唔包耳機同充電器

左膠+奶共

不過都要俾錢買

一日喺支那砌一日都唔會環保 我話嘅

咁點解唔插住lightning叉

淘寶貨

car mount真係正

解決唔到AirPower 決定黐實部iPhone

可能同上年一樣，得三部，另外就係Pro & Pro max。

搵個肥婆講環保

食屎啦偽環保撚

屌你老母個肥婆想點

肥婆成日食肉算唔算唔環保

你有錢又覺得值嘅，點都買得過嘅

Cut 耳機 Cut 火牛

下次洗唔洗介紹埋印度間廠

肯講12mini未 等細機等咗幾年

edwin又gg

又Cut嘢

個肥婆講完就針？

8 plus仲有86%電池健康

望到都覺好大風

好撚危喎咁樣企

預左買ip嘅都係舊用家

屌真係冇耳機同插頭

講得咁好聽

又唔減價wfc

有畏高就

當年咁係好多人買嘅咩 點解唔出返
成日出紅色

環保關我撚事咩屌

計佢carbon emission

sim card

大條道理唔跟叉電器

咁你有無減價呀!!!

我都係呀屌

屌 想cut cost咪直接講囉

驚跌過去嘛，佢咁重

magsafe=apple watch個磁吸叉？

唔用盒最環保

屋頂全部太陽能板 肯定有位上去維修保養

未講係咩功能

真係好識賺錢

真係咁多人覺得個MAGSAFE靚同有用咩

係咪冇新嘢啦
最滿意係變返午餐肉

換電話就最唔環保啦，係咪唔換買你新product

Sim卡位嚟嘛

咁有冇減價

sim卡下話

企屋頂唔知有冇腳軟 碌左落去就...

環保=cut cost藉口
位位$228

唔洗笑啦, 出年都唔會有
人地APPLE要既係年年都賣到成千萬上億部IPHONE
唔係出一部比你用4-5年, 好似6s 咁 D人用極唔換

點解要企係太陽能板到

我淨係想聽pro

講咁撚多野cut charger

食屎啦唔俾插頭

都無特別左幾年啦
快D大D影野靚D ETC

呢個位尷尬囉

perfume

一睇就知吹佢唔走

乜都要比錢買=環保

Yes

係都唔會放依個位掛，依到用手指尾？

冇charger環保啊，不過唔減價

好撚mean但我鍾意

我80%

佢個公仔麵頭

咁黑心

3年細8仲有89

似似地

睇咁耐 都冇料到 Apple已死

sim card 係另一面 ...

你拎個膠袋袋住賣算啦不如

環保肥婆講得好好聽
其實咪又係為左慳成本

This is HUGE

Lisa Jackson
前美帝EPA head

無電話係入面重環保呀

cut野咁減唔減價先

屌個盒好撚醜

This is huge to save cost

得部機?

賴環保

應該係sim card

咁sim 卡槽喺頂?

磁石都可以打飛機

另一邊有sim卡位(有窿)(好似係)

CUT撚晒D野 再加你價

冇編織線

流出哂無哂驚喜

火牛要唔要都罷

Nigga
亞洲人
環保撚

仲有咩

佢點落黎

唔好比假希望我

個 airpower有乜撚野用無綫叉wfc

你未成架貨車咁，即係一年餵養多45萬件你這種死肥婆

環保撚都可以買嘅手機

冇人想聽環保呀

個肥婆呀？

咁低

咁同我用手掹走條線有咩分別

屌你

佢自己都忍唔住笑

得線

Sim卡位係左邊

發佈會年年睇佢條片點製作多過d內容

碳足印俾人地去踩咁解, on99

自己縮皮拉落CSR度

She is HUGE

007???

乜都無曬

得部機

007

6s 64%

買pro係個mon會用10bit同三鏡頭，其他一樣

higher power

唔跟火牛，on9?

有新包裝盒

7表示受不了

冇usb-c

希望ip12 有touch id
唔係嘅話pro 又買唔到又炒。。

8p 82%簡直倒水電

賺到盡

a little different

係

但power大左

max 15W

可以快叉

touchid！！

肥本身就唔環保

CUT左個盒話自己環保左
笑到我

fuck you 肥婆

cut cost 唔係環保既藉口

唔出最環保
收皮啦垃圾

下年仲有咩講咩都無哂。。。

smaller iPhone box
WOW!
WOW!
WOW!
WOW!
WOW!
WOW!

Still use lighting for charging

係 另一邊有

唔怪得佢要企上去啦 講D咁GE野 咩都唔跟
佢跳樓都唔掂

環保撚又贏

如果有佢地仲唔介紹返5分鐘來打飛機咩

sim card係另一邊

想睇佢向後碌

To protect environment I introduce to you the
新餐肉 iphone 12

轉usb-c線，然後唔送火牛

年年叫人換電話 講咩環保

唔用盒仲環保啦

cut cost 就cut cost 啦

mini

連個盒都細埋，真係環保左

做乜撚

JM9

同走膠袋走飲管走餐具一樣，幫商界cut cost

jm9...好尷

撚狗

屌你老母啲音樂咪撚咁大聲得唔得

007 音樂

無叉電無耳機
On9

jm9

屌做乜鳩

線都唔俾

Jm9

屌 比佢嚇親

好ON9

007??? mini ?

爆玻璃落

Mini

冇叉電器

屌...箱中箱

又中

做乜撚呀..... 越黎越戇鳩

MINI

成個盒咁撚似小米咁
屌你老母

咪撚ON9 哂時間啦

求下你快d講pro 我想訓教

WTF

藍色好撚靚wo 屌

呢部不了

有啲老尷

以為乜9 mini姐屌你

快叉火牛係咪pro先跟

屌你老味
慳皮就慳皮啦
格硬話自己環保

真係有Mini！

無AC插
How dare you

屌你mini講到幾撚神秘咁

肥婆：吊返我落返去啊

11想轉mini

真係細撚過SE2

RIP se2

竟然細過8

有一下以為有touch id

屌你啦冇耳機 搭飛機訓覺成日都驚甩AirPod

007OST sell 部mini

12mini

冇跟插蘇我點快差

屌 個喼好gag

Cut cost 就 cut cost la

救命 過場真係好撚膠
同 CCTVB 啲煩膠劇集有得揮

幾錢呀咁

iPhone 12 mini

喼！！！！！！！神！！！！！

一樣，我就連覆呢個cm都lag咗下

要一部mini 唔該

上面爆料張圖冇mini

usbc ??

Iphone12 咁都用半個鐘打飛機

細機撚福音

仲細過se2 se撚中晒伏

Same here

肥婆

環保到下年連部機都冇

之前吹咩B14

大家手掌size可加可減

I8+終於可以換機了

屌你老母 你比個touch id仲開心過mini la

屌 即係無pro????

屌 mini 又講5g on9

就係個廣告 即刻nexus轉6s

MINI?

點解mini 係only apple will do

？？？007？？？

Mini把撚咩

口德 -100

Mini 正喎

冇touch id 屌

lighting to usb c cable???
WTF?

你會唔夠電

Mini我屌

IP12 MINI
衝啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

為左用細機買左se2係咪做左傻仔

face id 屌

face id咋

哇屌007尷尬囉屌

用緊se2 回你

iphone 12 mini

no pro?!!?

pro max主力
12 mini workphone

iPhone 12 mini細部過SE!!!

一樣size？頭先skip咗

考驗真SE撚

no touch id

對mini有興趣

細機回歸正啊

好on9

冇touch id

mini mud 9 r diu lei

隻藍色

跟返 12 再講1次

無PRO…

12mini又中

Touch ID 呢仆街???

仲未介紹果舊係咩黎

如果iPhone 12 Mini唔係用京東方Mon就會衝...

iPhone 12 mini先係真。SE

笑撚死 仲以為有咩秘密武器
原來係mini 股價又插

之前鬼佬講話有

細但夠唔夠電 電短都無意思，睇D SE撚屌晒鬼

meko水

你認真？食得咁油

會唔會冇PRO MAX 呢

NO touch id

好細呀!!!!!!

Se撚係要平

mini size最好

未到

Mini 476ppi仲勁過12

細機撚終於盼到

diu cheap到連火牛都唔送

睇吓幾錢先
始終SE好撚平

你班友真係幾搞笑架喎
有人鐘意細機又平d
可以打佔有

講完環保之後用咁多個喼去裝...

細過IPHONE8點撚樣用

se粉比人撚到尾
出咗se2都仲有得撚

佢整U果時，就已經同ios, iPhone 部門試好哂
Snapdragon無出電話，你覺得佢地有無試得咁好啦

Super Retina XDR係LED定LCD

其實隻藍幾好丁

想食埋舊fans d 水
又變午餐肉又做細機
欣賞嘅呢個
好過你gaycook繼續亂搞落去

仲唔夠細啊 MINI做乜鳩

屌姐係冇 touch id 啦

無PRO…??

Touch ID byebye

啲眼睫毛好生動

Smallest 5G phone ever

實機得MIN睇...

轉type-c

屌你老母李星

mini 實勁搶手

係😂

成個發佈會到底講咗幾多次5G?

SE2根本唔係細機

Mini 垃圾

iphone 12幾大？？

Mini & Pro Max各一啦 幾錢啊

waaaaaaa !

mini 4.7 吋我想要啊！

股價又插水

最低個部都有1080

Apple降頻版唔會同人講

仲以為咩勁野，原來係mini

Mini正呀

點解12mini ppi仲高過12？

X既user轉會mini會唔會伏左

8仔size

笑撚死

完全冇講TOUCH ID，右邊果條野係咪其實天線黎

same

好撚大部

因為佢地主要市場係強國
而強國人最鐘意就係土豪金同中國紅
有呢2隻色滿足佢地就夠
洗乜理其他地方既人鐘意啲咩

Pro呢？cls 又下次發布會？

唔撚想再聽你講5g

12mini 咁強會唔會頂死 se
估計價錢應該幾貴下

冇耳機都算,冇插頭on99?

冇

d剪片仲係咁高汁 年年都係睇依d

撚鳩SE2

一年柒個一年

好撚正 mini

Aapl大棍落

想買mini

係咪完左

屌冇touchID

mini對細機既人黎講算幾好

咁都救唔到

幾時出

得雙鏡頭擺撚
同條女對眼一鳩樣

明知啲人個個買airpod

SE撚 根本係窮撚

幅圖好支那feel

會

環保我唔換機啦
買多一部機等於製造多一部電子垃圾
Tim Cook死戇鳩

大家g唔g佢講咗幾多次5g

7上12啦

我見到薩爾達

又好似真係間間都愈出愈大
得佢出返細

真係慘
3.5" 明明就係最符合人體手部既SIZE
而家搞到5.4"叫mini....

細機好正

se撚哭了

正呀 mini

耳機都skip

倒水係乜事

12max?

屌 Touch ID又冇

SE有touch id 勝
利申 SE2

細機撚畀apple撚足咁多年
屌你老母

實炒到仆街

pro呢？？？？？？？？

Oops resistance

賣就賣成皮野一部,依家連耳機,線都唔送

股價說明一切 插水

SE2變晒傻鳩

做咩唔講電實際用幾耐
有古怪

條女好正！！！

我正式宣佈買se嘅都係傻閪

咁撚細部要黎把撚？

Mini應該多人買啲

mini一定好多真用家

防水囉

個日本妹幾靚

想要touch id啊

好cute

電

搵個大隻賣細機 顯得好細

好撚細部

Great battery life

Mini閪電

細到cls

mini都dual cam
好正

咁癲真係倒水

nanananananananananananana

咁撚多黑人

有冇12 pro mini

Aapl直插

個黑人低炒我以為可以剃鬚

嘩屌
Mini係咪仲細過7/8仔？？？？

啲廣告

699!!!

咁平？

仲細過6s 好癲

今年冇既之後應該都冇諗住整返

mini power 制下面無特別位
12 個陣張圖有

話細唔係真係咁細囉
張張都兩隻手揸住

貴撚到

平100渣...

出賣年齡

痴線，mini簡直係細手黨嘅福音

x2

Touch id呀，俾返我呀

699 799

Black lives matter！

699

Pixel 5 rip

699..............................

加番價

iPhone 7表示終於等到細機
SE2呢啲就算撚數，粗用就得

699美元 =
5 417.55474 港幣

完?

屌你呀

仆佢個街佢個股價mini了

$699

係咪唔講pro住

畫面閃過原神

扮野加價

全部nigger

5888?

5580
6380

5688-5888 la

我屌佢老味

唔止呢個數 起碼6000

599又ok

唔貴喎

Pro?

iPhone 12 mini from $699
iPhone 12 from $799

Pro未

great..

12 mini 同12 個spec一樣？

勁貴

propropropropro

片宣傳片入入個個都係窮撚樣

會唔撚會冇pro

條叉電線轉左type c但係無插頭，舊嘅usb插頭又唔岩，真識玩

見到marketing阿姐咁嘅樣都唔好期望佢會唔cringe

講真iphone mini 如果個價係below 500usd 一定大賣

Apple: 過氣unlock 方法

唔貴wo又

pro max 呢.

YES

8上12了
mini太細
希望12同xs個size差唔多

供四年

One more thing

PRO未

upvoted just for your hard r

屌 pro呢？11月？

真SE

Touch ID呢啲舊嘢出晒啲iPhon12家族最後一次過先介紹

係呀 都話細過SE2

一模一樣

屌12鎂想住美國

靚到仆街
當年男人老狗都忍唔住買咗

ABSOLUTELY AMAZING

價錢中曬

又平返

AAPL free fall

699 應該係64GB

個員工得罪咗邊個😂

宣傳片係NIGGA加亞洲女人.....

出 iPhone Pro Mini 先有用

64gb ja

CraigBB 呢?

touch id??

驚閪佢會無pro咩

Pro呢吊

iphone 7 size真係用過返唔到轉頭

以前5588 6388 7188

12全部配face id

$699 咁撚貴嘅！

聞到mini有炒味

half of iphone story today

應該專功平價市場

出pro 了

美帝個15蚊供機plan
係咪未計電話費

Pro了

PRO!!

pro!!!!!

冇人話a to lightning會廢左喎

Mini 根本係SE1個size!

咩料

AAPL穿硬120

3鏡頭囉

sim卡位轉左去左邊喎 姐係右邊touch id?

se2轉 mini 會唔會好on9

如果唔睇live，淨係睇連登啲回覆

我一定會以為Apple出咗啲咩垃圾，面目可憎
樣樣都無用，直頭畀錢連登仔都唔用嘅感覺
好有厭世感

細部到

條邊

Pro!

有d似touch id

Pro

嘩,條邊

仆街咁貴

個價都ok

6千5咁平??

3眼仔

aapl

TOUCH ID?

touch id!!!!!!

好撚想屌佢
塞碌鳩落去佢塊閪到中出

12 Pro!!!

11 12pro有乜撚野分別??????

PRO靚好撚多

個三眼仔真係好柒

7左，真係有pro

屌 呢樣野真係仆街

下面果個唔係touch id
唔撚係影相制麻==

macsafe接口?

個無線差電有磁石車架
Chok一chok就飛走啦

又嚟🙏🏻

即係4咁大部

炒冷飯

pro條片咁型

應該又係同流出嘅一模一樣

我想睇pro ar

Touch id!!!!!

呢個藍仲靚

pro隻藍正啲喎

mini係幾吸引，本身SE2應該係呢部機先啱

係咪內部都覺得Max呢個名好ON9

陳同佳終於登場

即刻冇驚喜

條邊好撚正，應該用一個禮拜花晒

256應該7-8k有

half of iphone story

pro 先有touch id

Touch ID wor

touchid

係PRO呀

唔係sim卡槽咩

但差100 only

放咁落點touchid
touch無名指????

Touch ID?????

PRO丫嘛

買硬

11 pro唔撚洗換

肥仔PHIP 比人炒左?

應該無左上年個綠

Touch ID???

咪係，竟然加左＄0

我男人老狗唯一仲有留住既舊機就係玫瑰金6s
其他放晒

另外一邊先係

PRO TOUCH ID!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

暗喻電量...

推下先

我估用掌紋

SS底!!!!

PRO MAX

不鏽鋼🤤

Pro!!!!!

正！

金條

午餐肉囉盲閪

GOLD, BLUE

金

4色

pro j左

深藍?

隻金

其實條邊幾好丁

5個圓形

嘩屌隻金

退休

surgical grade

難得將價位拉到8千幾9千，邊有可能放棄

Ss真係好靚

仆街 要買pro了

好金

好撚靚...

冇紅色

隻金又變番勁金

左邊

條邊冇磨紗

金色好撚靚喎

金色

土豪金

金色,大陸佬轉用

貴得100一定買12啦,邊個ON9會買MINI

推

電鍍。。。？

好貴wor ching

嘩屌依部正

Pro個開場幾型

金色成舊金咁

Pacific blue

指紋收集器

blue 好睇

prooooo

支共金

條邊好似好易花

係咁J 個邊框

唔怪得平 原來有Pro

啲色好撚癲

買iPhone 11嘅人有冇揼心口

隻金好似假野

12好撚正喎

即係iphone 12係用lighting 頭 但要插去type c 差電？屌佢老母臭閪 學人講環保但又用唔返之前啲火牛

真。土豪金

手細個D

屌好靚

8仔要買iPhone 12 mini 啦 用開細機又唔好影相
唔會買pro

好想買啲入手

我第一部都係買玫瑰金其他全部買黑色

一見到就知好易花

點解唔見左呀 craig

終於有真土豪金

土豪金終於出

啲人又可以買金版 12 pro show 出黎

如果只睇股價呢?

淨係J條邊

落套邊撚個會理條邊...

好多人話要細moon 架

相呢...

屌無綠

隻金勁柒

呢啲邊一定好多手指模

CHINA gold

支那狗一撚定買金色

金色以為係金磚

6s換se2好定12mini好？

大陸專供？

大把人鐘意用細機

pro靚仔咁多

講真 今年條iPhone 12宣傳片真心好睇

條邊好靚

再買囉

pro隻色咁靚

5s金先最靚

又大咗

陳同佳粒墨

呢隻金

屌 磨砂靚好多

豆奶妹

所以應該唔會多貨
呢個compacted size好正
真係復刻緊部4咁

到底果條係唔係touch id

12個價同11咪一樣
同位定價

換機都係換藍 正過舊年部湖水綠

Pro就整個透明Case咁撚型

$2000usd

支那膏

用開6s真係唔多中意大機
一定狗沖mini

冇touch id la 官方個殼都冇開窿

準備課金

可唔可以開返燈 想睇清楚啲

金磚

呢隻金唔掂
5S果隻靚好多

隻金痴撚線

12 mini la , se 唔好用

金色成部百式咁

就黎大到部ipad mini咁

好鐘意

就黎變ipad mini

個三鏡仲未接受到

Craig多數講software d野

點解條邊要拋光

多左佳仔粒墨

12 Pro 6.1”
12 Pro Max 6.7”

個人覺得好似燒比先人嘅色 可能實物有驚喜

完全唔敢講電量！！！

個m額細左？

睇就唔係

笠撚左個傻閪case你話我聽有乜撚野分別

條邊好撚靚

太平洋藍好正

睇黎無

可以換

又講a14

條邊係咪闊左

要買藍色

三眼既

屌 想要12pro但12個size

cls 6.7寸
就嚟變ipad mini

突登整隻真土豪金比支那人
我想要番 11 隻綠

699 5000港紙有找

冇左墨綠色？

越嚟越大

成班係咁touch id煩唔煩
啲流出咪話冇
今次有出touch id我切呀

佢嗰啲保護套冇開口
應該係冇

M字額無細到

form factor大少少大.2"都少癲

+1

求香港出iPhone for life

鼻塞阿？
2020年仲想炒iphone

6.7 ....

唔係三眼同12有咩分別

冇 Touch ID

ching數學拎a?

好撚古怪
以前一定講明幾個鐘

?

Long Way Up

好似無

洗唔洗咁7大部呀

啞色呢？

$5999

細機係引SE2用家再換機

~5600下話

點會有touch id

真係好大部

人民幣金 真香

應該係d邊窄咗

屌你Apple pro隻藍都唔夠12 mini隻藍靚

你點計的

Magsafe 會刮花個背面
要加個套

我裸機嘅

大到可以做砧板

屌你咩笠套samsung 都差唔撚多啦咁

係..Touch ID 又冇..

收翻埋都得
就算出都唔係今年

咁細部，依家d 人用慣左大部，差100 真係有吸引力咩
如果sell 5G 就更加多人係條街打機睇片，同佢個compact size 有d conflict

點解又要大部左

呢隻金金到閃

真呀 屌 仲要已經冇120hz

12 冇講到

aapl?

金色閃到發光啊，屌你

great battery life

真係唔講電量

買IPHONE送技術

11pro 個綠咪好睇 做乜鳩cut左佢

屌..真心好吸引

連登數學家

iPhone唔會長開5G,變左係feature

我7plus轉pro 都覺得睇得好辛苦

好彩嗰陣忍左手

藍色一定炒硬

屌好撚靚

120hz mon呢？

回收完垃圾再屈多一筆

不嬲發佈會股價都係跌
都唔係第一日嘅事

同之前爆出嚟嘅一鳩樣

出埋PRO前2部即刻無曬吸引力
即係PRO先過萬

等review

6000

未
應該只係你同apple 之間既plan

係
我已經想換走部SE2

屌佢老母

冇講姐係冇變或者少左

6.5我都覺得好大部

對我黎講用唔著

冇120hz? 90hz都好呀

佢係咪x7

倒水電

唔好提 前幾個禮拜買咗se2

5G係咪唔敢講

前鏡都deepfusion
為加而加

你找俾我？

遲咗入嚟

姐係點，買機唔跟線同火牛？

傻啦
只有識貨嘅人先會買mini

防暴綠

個電話唔用，擺係夾萬咪唔會花囉

心水清

好痛

睇嚟冇120hz

好型

8我都炆水

SE1終於可以換機

iphone wide 根本都好一般

用緊11pro max 唔知換唔換好

你唔係唔記得仲有班細手黨呀

條邊做乜變返以前4s咁 唔like

冇120hz就898

土豪金係咪諗住賺最後一水支那錢？

如果有埋touch id 我會毫不猶豫咁放棄依家部8仔

屌，呢一代又有返炒味
先達可以翻生啦

4x zoom

4x optical

今年應該炒到...
貨量應該好少...

12冇touch id

換返同一部？

日本好多人仲用緊SE1

120hz撚夠電咩

11pro表示
無touchid 唔買

Trade in 囉

6s轉11

買SE2果D根本貪平
咩細機撚

有touch id 一定轉
細機好吸引

換鬼咩，等多2代先換啦

iPhone Pro 先最適合出 Mini 版

要加埋10％稅左右

相機PRO同PRO MAX唔同

X2

咩size 大唔大過5？

有線,無耳機,無火牛

跟lightning to type-c線only

Pacific Blue

Pacfic Blue實炒足幾個月

你都ON9仲炒

部細機 仲細部個se2 5千幾 應該勁多人買

我5s用金6s玫瑰金而家xr黑色

我

又要講一次影相

健康碼

出左apple card先

綠換藍 補好少錢

Iphone12mini定iphone12pro

啲菲傭姐姐最興拎住部平板出街

炒aapl仲好賺過部機

正式宣佈 藍色靚到on撚99

本身11pro想換12promax就係想大啲mon
而家12pro又6.1"，好撚頭痛

又黑人

係咪黑白金藍

即係同11 pro max 一鳩樣

個chip係咪同12果個一樣？

唔夠電咪揀返60hz囉

3眼仔生粒墨仲柒

支那人都落唔到黎炒閪

Tele鏡真好少用

我覺得popo綠靚d
雖然都靚

上年綠色咪又係炒到成千一部

今年全部model 都黑人

又迫人買max？

用左成年有乜好揼

12已經令我放手了，我頂舊電唔順

好撚靚

XS又可再戰多年
等120hz

買得iPhone 未

算啦平一半抵到爛

隻藍色靚到

大陸無首賣實有得炒既

部8plus岩岩好呢個時侯壞 局換

13mm 真係幾wide

冇touch id 一定唔撚買

好過冇

無開關 炒乜撚野 傻仔炒家

先達班人渣仲未執㭍？

淨係12 Pro Max升級鏡頭

唔係你想像中咁食電

telephoto camera係左上定左下, 兩次唔對既

咁都有得笑

都無touch id

XR換唔換12好

會唔會過250gram

照騙wide連形都冇變，執撚到仆街

唔再連機送耳機同叉電

你就想
座底$5699 la

買到藍色pro就買 買唔到就下年再會

我前幾日買11

好想要藍色但係popo又騎劫左我最鍾意既藍色

我真係頂你個肺

黑銀金藍

環保呀要 咪問啦

不嬲都係d人帶機上大陸

速龍藍

唔係好想換但係x仔部機已經等唔到

地球公轉

可能我手細，用緊Xs都唔係一隻手就用到晒個芒

大過

燶味就有

隻金色真係有人買咩

多個磁石背咁大把

攞上去炒
林奠根本無封過關

12係用lcd定oled

絲打表示D色好垃圾

防暴綠轉散仔藍

人黎唔到又寄唔到。。點炒

same
無touch id真係不了

Pro換唔換12

多咗粒佳仔sensor

其實呢隻金係黑人至愛，支那人carry唔到

電細左應該輕啲

頭先嗰部iMac機咁得意嘅

feel到下部ipad pro係stainless steel邊

Pro 同pro max都要有分別，好撚仆街

d黑人model 好醜樣

分分鐘支那首發 香港無

好撚多力架

宜家啲電話係咪鬥大mon

一出PRO,前面果40分鐘即刻曬鳩氣

咩年代呀
比人揀咪得

黃絲應該買金色

眼訓

有埋ibis

邊個再講touch id
jer都剪左你

wide 鏡影全家幅一流
android輸了

而家Touch ID而家好緊要居然冇

話120hz唔夠電果d 係咪未用過120hz? 同2k咪差果少少

ON9
你去轉先達就知仲有幾多人走緊APPLE D貨上去

示意圖

xr換12 pro 6.1係咪岩size

無健康碼你隔離14日上去炒

有冇人有ip12 12mp 鏡頭嘅比較
太快

Deep fusion 4個鏡頭
好撚癲
Ultra wide zoomin都用到
其實好撚癲
雖然呢幾年對蘋果冇新意我好有意見
但呢樣野真心勁

七七四十九

正想問
新Mac?

Censorship

右邊有部金邊白背 ip12

Iphone都機身防震

哇屌
啲model真係好想大巴大巴升埋去

其實好多人都係唔慣
係因為無得揀

銀藍

畜龍藍

支那關走私唔易

用緊120hz覆你

12mini size好正
但係唔講電好伏

用黃到金囉

真係好撚靚

笑左，我換部垃圾頂住都要等今日

陳同佳效應

佢一日唔整返個鏡頭平返一日都唔太想買
食塵到爆炸

PRO同唔PRO有咩分別

解散喇嘛

無120hz?

蘋果又利用黑人

屌全部model有色

Iphone x表示會換 藍色好靚

全部oled

All in 去炒一定fat fat
支持你

Pro好似唔吸引

咁正？

邊度有講呀

屌你老味張張相都係力架

上年隻綠靚好多

黃絲買黃，藍絲買藍

係咁sell相機真係好撚煩
pro影相就唔會用電話影啦

全部都係影黑人

唔明點解唔出touch id
明明今年食正條水
個個要罩

金色好撚靚喔

上年啲港女色好正

Don’t give a shit about iPhone camera ar, move on la

我7 up咗iOS 14都仲好順

點樣寄唔到
你去轉先達2/3樓先啦

咁你買黑色囉

準備入12藍

有$會買唔到?

se2 嘅電

天琦藍都得啫

有touch id先考慮下 無就再戰一年啦

細機唔啱會打機嘅人

支那大把人

無touch id?

左膠+環保撚+奶共

不過都想買

mini都係

有冇touch is

走啦on9仔
公認iPhone耐用過android都走入黎引戰

傳統會出場嗰班人冇哂

Display黎架咋

矛盾大作戰
金色VS 冇微信

焗鳩人轉max, 痴撚線

Apple ProRAW

11pro再戰一年

RAW

乜真係有touch id咩。。。。。。

佳Phone

Proraw

年頭買

依個我可以

叫apple比人揀

岩岩想講，真係BLM

買左舖個D夠佢地食十幾年

諗緊要銀定藍好

兩鏡 三鏡

raw

真，打死晒啲DC仔
仲cls影埋raw

上年綠色斷左

炒係從來唔需要佢地落黎
只要佢地仲有錢就得

影raw

終於RAW檔

11色綠靚好多
Xs想換11pro

啲名愈黎愈鳩

入支那境要14日

pro喎

藍 leng

x銀後悔，花曬

呢個慘啲

逼人買pro 屌你老母
正

黑人難fo 呀，考驗算法

Pro同12唔係得相機唔同掛

本民前藍

香港車路士球迷=藍絲

then

好撚on9逼人用最大機

屌 部7plus用唔落啦
比個touch id我啦

Raw又真係幾吸引

咩censorship呀，係咪串支那？

raw正喎

洗唔洗錢先 raw

pro換mini

raw 都當新野講

幾可真係用到個三鏡

唔洗啦

有 wecom 唔怕

on9仔 IPad Pro咪120

影到raw, 真pro機

屌你個App Pro先用到

講唔過我？

屌，要買512gb了

ProRes Raw

無咩新意

應該出部識分體既機

手細不了

用5Gplan 先換

佢地有門路
唔駛擔心

下年出air raw

其實好多野都好癲，但係用家角度唔會有好大感受
所以成日話apple無晒innovation

Iphone有得影raw

個個男嘅都咁fit

咪係，成班智9障咁係咁touch id touch id
鬼唔知touch id正咩

天琪呢隻藍係12
pro嗰隻係速龍藍

屌你講幾耐影相

藍色襯返apple watch 隻藍色
一套出

Raw正喎

新ip全部用oled？話oled壞眼嗰啲idog點算好

唔係針對idog 係針對話oled係on9嗰啲撚樣

唔raw既raw

RAW 枱式！！

九成機會係BOE
Samsung嗰隻Oled 本身都唔平
冇可能做到咁嘅價

咩色人種都有

應該要下年先可以大量喺印度製

今年無皮套

影raw 512gb都唔夠用啦

PRO RAW真心吸引

影raw
有無1TB機

遲下加到成句句子咁長

散仔藍

係
因為無其他新奇功能

12 mini 5.4” 好細咩？
i8 好似4.7” 炸喎

大把機一早影到有咩出奇

相機好正

咁內置又真係第一次 應該有唔同

嘩iPhone pro max影到raw

有啲人係唔需要呢啲嘢

係 又湖水綠又紫色
今年隻藍好撚男人

茅威sun茅moon提啦
窩地有翻牆翻大陸登lo翻
咁話啦
佢地至愛土豪金

Adobe Lightroom一早影得DNG Raw

係咪得pro max先有得出raw?

No 120hz mon？

明明有能力加返touch id都唔撚加
而家疫情要除口罩unlock煩撚到
Xr唔會換
食屎啦apple

iPad 個速度好似會喺無需要果陣轉返低去慳電

12 mini吸引喎，部ip 6s 終於完成歷史任務

出raw呢下係有啲屈機

iPhone X 真係唔知換咩好，電量同memory 都唔夠用。
今年pro 唔pro 好似無乜大分別，連12都用Led

raw 大把機有啦...

Same
個顏色令人好掙扎

咁根本無野好討論，得返啲垃圾

hi

Pro 同 non-pro 個screen 好似一樣

pro max使唔使升到$14999

「風景」攝影師可以買

RAW 係咩來？

gay

Pro系先有

原來以前d機冇架

ｏｎ９無１４４

比錢買iCloud

有冇a14 process咁好

電話影raw 1 TB都唔夠

Pro同pro max

12mini j死

Macsafe仲點會就接口 一係就天線一係就touch id 再唔係就係嗰支傳聞中iPhone用嘅pencil磁吸充電

Miss左12 遲咗睇

佢地背景部mac機係新野定舊野黎？
方包邊+蓮蓬背

想知iPhone 11減幾多

走音

iPhone 12 Pro Max係咪又係呢4隻色

12mini係無邊嘛

用緊x想換12

都係XDR

Tim Cook精心挑選過

有冇講幾號拎到機?

準備完

又講相
而家賣相機咩

tri~~~~~~pod

又跌返去120 aapl

乜尻呀
全球同步左啦
先達都就收皮

手機影出嚟嘅raw有咩好講

同埋 data plan

aapl升咗一下又繼續插

又講影相

出左幾年既mon...

有RAW起碼要1 TB啦

11 pro max d殼大平賣

俾人充公曬就好笑，宜家咩環境

homepod mini + homepod 有冇stereo冇講嘅仆街

AAPL 插到，成班都連登仔嚟

下架喇

聽都未撚聽過

竟然電話影到raw 同iOS 都可以做賣點

12 pro得唔得？

用緊舊USB頭係咪要買新火牛 真係唔跟機？

IpX 轉 mini是否不智

梗係sell你用cloud啦

計過數嘅raw，仲係咪raw？

冇touch id 就老虎蟹都唔換

pro 899有冇

Pro Display XDR

臨尾先講架

打殘dc仔

Pro display XDR

到底有幾多人係乜都唔識

考慮緊但好似冇咩驚喜

SE2啦 一係等SE2 plus

叫apple比人揀？
人如其名

其實張圖之前
不過我買左佢地啲福袋食 好正

5s既午餐肉設計

之前D機影出黎都係JPEG，今次影到RAW咪當新野講，你估相機咩XD

屌 張張相都係黑人

又係影相
幾條友轉黎轉去都係講影相

10bit HDR

又用mon size嚟睇..

用番舊線囉

駛唔駛咁多黑妹

又冇touch id

raw係新嘢?
恭喜晒ifan

想轉mini

32gb仲未爆位?

走音笑咗

I8有邊
12mini 全屏（m額）
機身細咗但mon大咗

呢間垃圾

cls dolby vision

估唔到防暴綠出一代就冇

邊間

識人就得，你估啲部長無需要

可以影到星星

狼隊手足

XS MAX好似重有排用

又影黑人

好彩冇touch id
如果唔係實打殘android所有機

10-bit

換12算，我都打算課三千五比CSL

買硬pro

Dolby

影相先會識，file格式

BLM真係好撚煩。。。。。。。。

屌日日華強北大把香港二手機貨啦
佢地肯定有方法

唔換
換電

暫時聽落會想換12 pro金

驚死人唔知咁

市場完全失望
跌到仆街

me too

其實有App都出到Raw
只係Apple自家唔出

傻仔梗係唔會啦
用過相機未啊
衝出黎柒

jpeg zoom近d都起block dklm

俾港豬藍你

求生慾好強

11已經有分Pro出嚟 12點會唔分

係喎 好在佢仲係lighting頭

我四個月前

呢個世界起碼有7成人都係柒頭懶醒

早啲瞓

夜晚影黑人係想show個night mode有幾勁

轉午餐肉就講多啲啦，不停5G

iPhone 7係咪換得

好撚驚 得罪班nigga

android 要追係咪要玩拍片s-log

相機同拍片升級, 11係咪收皮

唔用黑人加夜景點俾你睇到影得出佢地個樣呀？

換電

mini細啲定se2細啲

無

6s撚

唔關事
就係咁樣都見到個黑人塊面
先show case到lwo light

咁細個mon就算數
呃 啲唔玩開影音嘅人

+1
利申今年先買

夜晚影黑人？玩野？

我估今年隻藍應該都淨係出一年，好似jet black 咁

本來見到mini好吸引

一講埋pro就唔使諗

咁都垃圾 黃店之中好高質

1.7um sensor PRO有無?

穿120了

3毛應該無錢咁PR 呢

正常就唔會減
去百老匯睇啦

xs賣到幾錢

講到咁係咪iphone 可以拎嚟拍電影

研究下先 太耐無留意手機啦

Btw thanks

on99
點解唔得

iPhone 影相轉咗用 heic 好耐

你啱喎

Craig bb呢

Pro max

10bit HDR
如果手機入邊嘅video來講呢個就真係新野

可以放落電視睇？

爆晒啦但唔玩game仲用到

我知XD I MEAN今次係佢第一次內置，所以佢咪當新FEATURE咁講

全部都黑色一舊舊都唔知佢影乜春

APPLE係咪拎黑人黎增加拍片難度

咁電話都好難再有innovation
依家好多都係科技果邊限制左發展

Mini幾錢

冇120hz真心失望
上過120hz嘅人係冇可能返轉頭

Pro唔轉Type C真係冇撚用

蘋果已死
年年都講返次先

用左LR兩年影raw

而家賣電話定相機啊

抄撚完sony未

影開相既人唔會用電話影相
用開電話影既人唔會介意raw定jpg

即係多餘

幾時有hologram 手機
2020年了

我估11唔會下架
11 Pro先會

上面班ifun 仲要好驚訝先好笑
5年前既android raw除左sony已經係基本功能
禾部史前windows phone lumia都有啦

SE2 4.7吋

想佢出部更加mini既
依家果部所謂mini仲大過4/5

699好似

pro max有Touch ID？

你電視無dolby vision都係無用

今年隻綠又兩頭唔到岸
用緊8, 如果今年有港女色/touch id一定換

Dv都可以拍電影
畫質係點唔關事

11 95%新
要加幾多錢可以換pro

諗多左啦
上面低下層環境惡劣姐
上層無影響

唔識咪唔識囉

用緊11Pro 都仲未吸引到我換12Pro

屌打啦...

6 s諗緊換唔換

開始明侵點解會用三星

Pro 同 pro max係咪得size上分別

訓得

杜比都出埋

成班連登仔係度話BLM 好煩
明明頭先張相係講緊american idol
嗰個係最近個屆嘅冠軍嚟

咁叻得唔得

2年前買嘅x又可以頂多一年

好似多咗印度人

影黑人係試個鏡頭嘅暗位極限

max獨佔ois

PRO有咩咁吸引其實, 買相機咩

Dolby重課

用3310啦屌你得3行字夠細未

究竟mini定pro好

APPLE可以再RAW 啲

吓 點解咁快有嘅

俾返aperture我用先啦屌你老母

邊間？

條女p到咁

Mini 細啲定 ip5細啲

Ching數學係體育老師教？

係，影相靚

Lidar

好懷念果個年代
個陣apple發佈會真係有驚喜

個mon大咗
部機細咗

講真699既話pro mini 就合理

我部 s10都拍到hdr片啦屌

海犬成日捉統貨㗎 今年華強北都死場啦

今日重點都唔係講software

iPhone 4嘅size先叫mini
一隻手揸得晒

手機無新功能啦

冇touch id註定唔會大賣

條邊同流海真係唔夾, 好怪. 11圓圓地反而夾

終於講下個粒墨

CLS

出面好撚大風

Lidar...

鏡頭好屈

今次成條片俾人擺上去
Apple真係要check 一check內部好喎

=,.=

我真係無追開手機架 虛心求賜教

呢段片以前俾 jon 爆過

連登啲人係咁

batman

成日直播、拍片咪有用囉

佢好明pro果班用家要乜

鏡頭Max勁啲

段片即係點？內置航拍？

傳 13 先出

個相機設計真係柒到嘔

變撚咗機海

8plus 想換mini

畫floor plan 方便

個陣無咁多流出 ...
而家早一個月就開始有流出料
又成堆demo 機流出

HACKERMAN.jpg

午餐肉大機好似好吉手喎
但係買返11 on唔on9

冇乜驚喜

人地話有得炒就有得炒啦
眼紅者勿入

連登仔淨係識人身攻擊歧視人

支味 （支那口味

條女個嘴...

直播可以收皮了

完埋

咪就係
而家出個cpu鏡頭都係到打飛機

點解你唔去屌Apple收錢呼籲罷買
世界就係錢同權啦

佳仔

LiDAR真係幾正

load唔到

係咪冇120hz?

一定下11 上年一出11就下xr

早晨間諜？

Ok可以訓

屌你xr唔使死

多謝你
我仲停留緊i8年代
感謝

因為嗰陣係好新嘅嘢嘛

999

啲色衰到
想要淺色系

Innovations

pro max 1099

Usd999

福袋係咩

LiDAR電子垃圾

Iphone都有ibis 我仲諗住買fujifilm xt4
點解冇人講
呢個其實好勁

我換

咁先証明佢個night mode勁

好屈

對影相唔大要求唔使買pro

成條片比人擺埋上黎

基本上就係5G+相機upgrade
完

觀塘慢煮屋

成班無知當有趣

一句講晒
有touch id=買

佢可能以為S20 FE賣US699->HKD4998然後Apple應該都一樣

T4 la

成個娛樂界都俾左翼控制，佢咪贏到囉

如果佢開哂啲權限，用嚟3D scanning都好勁

睇下對家有咩「新嘢」
知己知彼

好撚貴

有幾on9 出新機換上一代好正常

其實enable左好多B2B use case

人人都可以係屋企輕鬆量地

你漏左cpu

Apple柒撚到
Btw thx
可以早啲訓

XR 一出果時買
換唔換機好呢

唔係成條
係揾到個source姐

核電

講夠相機未呀

好收工

蘋果開始暴跌

屌我都係撲街
成日發熱爆炸咁

我i7

Pro 藍 可以訓教了

wtf

瞓得

屌 12 mini要11月中先有貨

其實你wi-fi夠快都得㗎喎

Popo藍都靚但我等左成年佢出popo藍

iphone 12 mini 呢

老實講 冇Touch ID 買咗12pro 之後下年出13有會唔會dum心口

咁都講得出口

想買，但點解全部都係相機 作為毒撚根本唔會用相機

lidar咁似佳仔粒墨嘅

一個月之內買有得去apple回水

竟然會冇講電 下年ios update whole series一齊食屎

每年發佈會完都跌架啦，第一年玩？

吓係咩?

睇下個timebar

用iPhone 睇ct?
睇黎真係冇野好講

肯講右邊lock制下面係咩嚟未

用i8係人上人

我6s 依鋪老閪都換機了

師兄食開咩
啲牛又熟得濟又唔夠咸
湯麵又冇口感 湯又冇味
除左打卡之外冇樣得

brought to you by 香港地政總署

想知之後仲有咩突破

XR繼續賣

真係影開相嘅人其實係完全唔會care手機鏡頭 因為根本唔會用手機點勁都係半桶水

部mini幾吸引 不過部pro拍片同影相都好正

M 額真係搞唔掂, 班人材去晒邊.
咁多年都M 到 , 好失望.

Great battery life🤔

???

會，所以想買SE2頂住算

諗多咗啦 呢個係Apple唔係Samsung

多個鏡頭，同條不銹鋼邊，咁就貴300usd

699係唔係mini？

幾時完

faceid個icon擺到右上角係咪知柒

最多咪換機

部pro 顯得部 11 pro 完全垃圾咁

咩嚟

把聲唔係IVY

我覺得唔換好
利申xr用家

999咁港幣會賣幾多？

我都會買t4但冇諗過電話都去到呢啲咁pro嘅function
一般用家邊個會用到

sensor已經爭幾皮

ipad pro 已經比人揀

11pro max trade-in 12pro有得諗

今個星期五Pre order?

12 pro 有無藍色？

隻藍好撚靚

點解要揾返個英國人返嚟扮Jony Ive........

有冇人完咗之後可以計下究竟講咗幾多次5g

我都係呀
想換部12mini

竟然無加價 幾多號？

會 再捱多年8唯有

一定會
至少窮撚我 係咁諗

半閹割mini冇得同步
On9

講咁耐都係講影相同拍片

xr 11 12 12pro

四部一樣size

sim卡位 有咩好講

其實點解有802.11ax唔用要用5g

流出

無touchID

相機好似好勁 但係冇Touch ID去死

加個溫度計睇吓人地有冇發燒仲好

此post 已完

Face Id Only

邊撚到衰 得你條撚樣想要淺色咋on9

關體育老師咩事 佢好明顯係神算 王子軒教啦

5G天線

想換電算

個cpu勁小小，full screen

又HDR 又XDR想點

真
我拎起部電話影你不如d味精相整好d

邊度trade抵啲呢

把聲好磁性

Pro max係咪有？岩岩無聽清楚係度講過ibis，但有巴打覆話無講有

用手機做室內設計（普通人用
其實好好，不過一生人會搬幾多次屋丫

笑死
有冇radiologist真係會喺iphone睇相

有無type c

換邊部

你拎電話鏡頭黎同無反機比
你都係用電話影算啦
相質素你都無所謂架啦

無2c

不嬲都俾人DOWNLOAD

係咪得我鐘意12隻藍多過12pro

最細部128GB

屌自膠

冇touchID 咁右邊嗰舊咩嚟

呢幾年最驚喜係咪就係xr

點解啱啱會有人話pro max有touch id wtf

refresh 定 update？refresh我off左

係都換se算 12好垃圾

香港細屋應該做唔到

冇掛

真 又唔想買

LiDar 好野黎
AR , 3D Scan 靠晒佢

都係冇講Touch id

5G 天線

diu

其實之前都想出se （ 細機撚）
但鏡頭差啲
今次mini 真吸引

但部6s128 仲好順

咁撚多力架model

有冇懶人包

去先達放，之後再去apple 買
去apple trade 好唔抵

我都係

Ip8換mini定12好
鍾意11 d色多d

大D快D省電D影相再靚D ETC

個post變咗6001

有無講重量
12同12pro 就係多左鏡頭嘅分別？

應該都係lightning
轉咗佢會大講特講

杜比屈咗

股價跌咗3%

全世界戴晒口罩都冇touch id

我都因為隻藍色買12

Pro 嘅定位都唔係比一般用家啦

12Pro對比11Pro都唔係勁得好多渣啵

想買pro max 但係點解隻藍色唔係12果隻深藍

唔係玻璃底有啲失望

成個風氣好有問題
笑人左膠 自己咪又係右膠

好癲

地盤佬裝修佬

6s換se/xr定mini好

唔使換機了

iPhone 4原型機喺酒吧流出
同埋嗰陣Apple關注度冇依家咁高

影dolby vision其實癲

上年都係咁諗 咪又係冇

有幾多人真係成日用，不如加番個touch id

真係無touch id

點解拎住11promax都想換12

699咪mini

無120hz可以收檔

除左變左無咁核電同鏡頭廢d之外都無投訴

冇touch ID真係唔知換唔換好

type c去手機lightning就有

之前轉G 果代都麻麻地, 下代好D

3G好慢, S快一倍
5 甩色又無特別, 5S 有TOUCH ID

冇120hz屌你老母

咁撚貴

岩岩想買部入門微反
係咪可以換pro max12 慳番部機機算

係 但係應該真係好少人會用到囉

之前xs多30mins電量都講今次乜都冇講

FUCKING GREAT

冇touch id喎

放iphone上 fpv lol

屌11月先mac

12隻藍同12pro隻藍好似唔係咁一樣？

64gb冇曬供應？

其實有無人真係知係乜

年年買pro係因為不鏽鋼窄邊 相機真係唔洗咁勁 因為真係有要求個陣我會用相機😂

great

直播完咗啦？

俾人hack撚左

唔洗諗 注定唔會大賣

流出100%中晒

再64會比人屌

12 mini有排等 屌

反而pro早出貨

重睇啦

唔夠膽放車尾

唔係喎

要試定遲下搞AR Glasses

1680+xt4 手持影星都得

Xr=watch s3

銀色係咪白色底銀色邊

Xr核電有排用

可能有古惑

iPad又有 屌佢iPhone冇 唔知想keep個touch id 幾耐

120Pro終於有128 咁11pro 256換得

除咗背玻璃裂咗 其他一切正常 緊係唔換
利申: XR用家

手持XS無乜意欲換
感覺就算買12pro既體驗應該都無乜大提升

咁樣諗嘅話唔使買，想慳錢嘅話都幾好

完，瞓得
APPL又要跌

預補返一千

屌完咪又係買

究竟power制下面咩黎

仲Wow amazing

11月中有

Arm MacBook

pro11月？

無左SE2020?

sim

冇講到機側邊粒野係咩黎

可以星期五訂Pro 12

用磁力吸住個case，一跌落地一定成部機飛出黎

Tim: Wow🙏🏻

兩回事
相機係相機，有鏡

相機介紹?

又wow

WOW~

１１月１３先出？

錯撚哂
10bit呢d唔係拍開片既根本唔識唔會care
拍開片既都唔會用電話拍

mini唔係699咩

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌mini preorder 11月6號
冇左apple pay果個promotion

好假

Touch ID 呢?????

wow🙏

Sim card tray

部non Pro唔早出驚無人閪

佢個動作

冇touch id就食屎啦仆街

Stronghold AAPL!

幾時有貨？

wowww

居然冇cut 11

🙏🏼 wow amazing

無啦...電話好難再有大突破

120hz係2020機最大進步嚟
冇嘅話同5s嗰個年代個個用晒5吋
iphone繼續4吋一樣

好撚假

Keep到Tim Cock死果日

制only

要等成個月

笑唔出, 當自己仲好創新?

但又好想買 想死

成條片流出

平平地換部12 6.1”
等下年13出touch id

當年兒登仔恥笑XR 5c翻版
而家變最長氣iPhone

Power button 下面嗰條真係 天線咁on9？

今代skip得

係囉

一樣6s 已換se再戰2年

Pro max個鏡頭靚啲？

X再戰一年算
12都係賣樣

WOW 自己知唔知自己衰乜

Wow 假撚到

係玻璃底有陶瓷係入面，混合材料

AAPL 120

cut左charger同headset

how about the battery

之前有巴打教買咗apple store gift card先

電池問題

我都手持xs 除咗成日彈app 開始食電外
無咩意欲令我換

咁到底下面個條咩黎

上年就防暴綠 今年就速龍藍

PRO 定 PRO MAX 好

11月13

等pro max算

keep住推

🙏🙏🙏🙏🙏🙏

係 用雀仔算

12靚好多

屌 ipad air 有 touch id
但iphone 12 pro 竟然無
死撚咗佢 tim cook

用緊XR應你

🙏🏻夠未

wifi 6 iphone 11 已經有喇喎

經濟唔好慳得就慳

藍色幾靚

One more thing Touch ID啦

今次反而冇咩意欲買Pro
11都話柒mon
12淨係差個鏡頭

點解tim咁鍾意🙏🏼

咪係
呢到額外買都賺多你五舊水

都係留守11Pro Max

有巴打講係sim卡位

Homepod Mini 好似幾抵屌

One more thing
Touch ID

我個Touch ID呀

12 Pro Max 藍 錢已準備只欠開賣 瞓教

天線條

Pro同Pro max鏡頭無分別？

我wow你老母呀！！！

真係無嘢收埋

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

wow~
插水啦蘋果

99 USD
買過黎玩下都好

講真 1099係咪算平

睇返流出條片，有呀

Apple store app update好了

冇one more thing

換新仲要無埋3d touch

上市公司咁樣流出死得啦

食屎啦
User中心就唔會無touch id 同 m字

垃撚圾無touchid, 食撚屎啦apple,抵你股傾插水呀仆街,on99咁撚樣想人收貨?出粒新chip,換左個殼當新機賣,屌佢老未

又係啲傻鳩聞精攝影屍

全晚🙏🏼🙏🏼🙏🏼

完

聽日準時返工

港豬藍

玻璃底仲重la

有聽過，但好怕中伏未買／用過gift card

完了

無touch id就繼續留守8 plus

想買返11啲港女色

等無嘢出嘅時候又推返出嚟當新嘢

Apple : 唔洗用GH5 果啲相機啦

128gb 起跳

冇原因要買pro

哇 屌 咁ipad air 4幾時available啊屌

股價

研究植入晶片好過
人體供電

除左MINI 都無咩賣點講真

又唔好咁講
而家我snapshot都係iPhone算
啲質素我覺得都幾ok啦
買部GR又唔覺會好好多
咁你話同full frame比就無得比啦

mini homepod仲正過iphone

垃撚圾

gay 曲出黎又再跌多 d..

屌 好撚渣

Sim?

完。aapl都玩撚完

成條片流出左啦 唔洗諗咁多

說好的airpod pro studio 呢。

屌你老母，冇120，冇touchid

電量唔講好有可疑

完全唔敢提faceid

藍屍藍

今年iphone12 創新多過11, 有mini (個價有驚喜) 同pro raw

不過都係再等多一代, 等pro raw 下放去下線先買
btw, 無headset 有d 失望

Ipad都有touch id但12冇

仲早過上次完

12mini 咪699

Sim卡槽係左邊

Hsbc?

that's all ?

想買6.1" 128gb
$849 vs $999
點揀好

部7都其實無咩特別地方有壞
而且又好揸手 不過見佢部mini重細過8 其實都幾吸引

佢真係好鍾意🙏🏻

換角度睇，係港獨藍啊！

陶瓷重過玻璃唔係咩

淨係apsc 個cmos 都大過你好多倍啦
夜間高iso 表現高下立見
影開相既唔會咁比

完啦>

依個年代64邊夠用丫

不嬲出機都插水架啦
插左幾年

好一般不過se日日過熱
等11月尾去試吓12同mini個手感

睇你買dc機 定apac/full frame

如果電話可以好過相機
點解相機仲未淘汰
出面d攝影師拎部iphone咪得

電？

想trade 11pro max買12pro

Touch ID 又可以留到下年先出當新野

今年apple 收皮
還我MacBook magsafe

我寧願換pro max

我都想知

頭先明明睇住係左邊？

可以繼續用8仔

Air4幾時賣？

出新chip 新色=12

姐係冇新野

Craig呢

電池呢

你當影hdr片 support dolby vision睇會同無差好遠 平時netflix已經日日用 youtube都support hdr片

同steve jobs道歉咁解

係時候要仔細睇吓啲spec, 尤其係舊電

冇Touch id真係開機解鎖開到2046

Pro咁撚平

真心睇pro睇到訓著左

今次mini 應該好撚好賣

搞到AMZN都紅埋

gay cock講嘢好撚gay

連faster faceid都冇講

Touch ID 三叔都做到，點解你唔做

冇touch id 120Hz呢啲

12無touch id換唔換好想換走部支那米機

Wow 換12lu

你知唔知自己up乜春

訂左了

又比人撚

3d touch用慣咗真係好正

竟然忍到手咁耐

都2020年仲有個反人類m字額

條線轉左Type C
但係唔比新既Adapter你

cut左charger同headset，不過有返128GB，唔駛硬食256

touchid 呢屌？

比起以前一定話快唔知幾多柒倍

Namaste

popo應該幾鍾意今代啲色

下個月mac event先

痴撚線點解可以連片都俾人偷埋

真係無120hz，快極睇落都係60hz

相機去到咁其實真正實用程度唔高

最有用可似邊窄左，但仲係有chin

上年買左11pro既贏了今年一樣仲係三鏡頭

仆你個街homepod mini 749

等13
應該有touch id同冇M額

仲諗住起碼講到兩點半
有得早啲瞓yeah

根本可以一日講晒

股票暴跌緊

香港得sub 6

同問

個cam同11pro 比較係咪勁咗好多？

好想要touch id

叫太平洋藍

平左

插水啦股價
touch id + m字完全冇remove
垃圾

今年疫情咁勁,下年可能有

睇果粉仆街先再決定買唔買

吓咁就完

mini 同pro 下個月11月6號呀，今個星期係12

等左咁耐都係冇touch ID
咁我用SE算

低端仔

可以安心出n20u 了

12 同12 pro
除左條邊同鏡頭
有咩差別要俾多300usd

有冇師兄識計下12同mini既電量差幾多個鐘

狗衝pro藍色

我都留意到

冇120hz失望過冇touch id

老老豆豆mini個size真係好
不過其他

係就今年要有啦

屌，想買pro但要12隻藍

今年無pro max?

幾時可以訂?

wtf pro貴咗嘅？說好的999usd不嬲都係8488

畀著平時肯定話唔知快咗幾多%

有冇講過電池

冇12 pro既
得pro max

屌 pro隻藍色靚咁多 但都貴好撚多

120 都穿埋

iPad Air 個Touch ID 整完又唔用，下次有機出都出年

homepod mini 749 可以接受

椰皇喇叭
iphone上面有圖

影4k 片，多多容量都唔夠

屌佢老母拖埋我D QQQ

放上電腦望就好明顯

咪係, 最上條友9up唔駛本。

網站update左

咁mini到底係咪iphone 5 size

咁我都知
支鏡都冇得比添
但手機都有ibis呢樣嘢唔誇張咩
對比上年11真係有新嘢放咗落去

你班友咁鍾意食炒價 佢咪加價

梗係跌 個個戴曬罩

有個3d scanner app既developer講, 如果scan 人樣, 都係face id 好啲 , 會多啲details

GR係買個信仰 同埋直出隻色

AAPL 放得

緊係啦我部Xs個faceid 一過咗個apple care幾日就死咗

12mini 5999
12 6799
12p 8499
12pm 9399

miss咗冇睇前半，有冇air power消息？

連SE同Xr都不隨附電源轉換器或 EarPods

官網見到有Apple card 新嘢黎？

749

一完即插多 d...

又無touch id , 又無120hz, 又無airpower
Apple 繼續G牙膏

食屎啦

大過5細過8

Gay Cock又幫人慳返舊錢🙏🏻
唔知係部電話用爛先定出返touch ID先

戴口罩有春用咩

Air有得買未呀

香港又無左e sim

係冇咗細pro

11pro即刻落左架

你肯定？
Apple glasses 同apple car都要呢項野成熟先出到

官網update左啦

DESIGN 趕唔切麻(可能)

12mini 同12
除左size 唔同
仲有咩分別?

仲未有Big Sur

屌 等啦

垃圾到

12 pro 重過12

價錢

冇touch id?

核撚突到

出埋啲垃圾

Yeah, Xs Max 又可以用多一代

冇野吸引到我

橫掂都係M額又冇touch id, 不如買港女色好過 港女對cpu同相機冇乜要求
但係細機有啲吸引

x 仔是咪可以換電再戰

驗眼

差個1000蚊真係寧願12上pro

如果11pro 換11pro max要補幾多？ 無花

好彩轉左會用Note 20 ultra 好耐
120hz 真係返唔到轉頭

iphone 12 貴過iphone 11仲敢話平左
仲要CUT晒charger d野

12仲係64GB起跳

12 隻藍靚過 12 Pro

homepad mini 連唔連到WINDOW電腦?

Pro 16/10
Pro Max 6/11

iPhone 12 都係64GB 起跳

homepod mini好似幾抵玩

12pro平好多

8499 ja

Mini256賣$7299，不如去買部11pro算

冇120HZ

XR又可以用多年

屌你老味ipad air仲未有得訂

最後一代有3D touch 係邊部機？

電池又係隻字不提

香港版冇mmwave

iPhone 11 都cut埋耳機差電

我都係換電再戰

美國CA部mini都979美金貴咁多

cls pro max 6.1吋

仲有冇啲勁嘢會講呀

買7299 算

係咪可以入手11

似會

換

我本身都唔係d咩特別去追新機既人來，我當年部5s都玩左4年先轉8 plus

究竟要mini定pro好2000蚊多個鏡頭

幾多軸先

用緊ip7+ 部機頂唔到下年 最近人哋打俾我又講晤到聽唔到 睇完之後諗緊揀邊部好 SE?11? 定直接上12

間接加價，屌佢老母

送type-c to lighting
逼你買type-c牛

屌，想買mini但要pro隻藍

FYI MagSafe Charger位位299呀屌你老母

電池用幾大？有冇提及過

7299 vs 8499
我㨂pro

mini 133g 15hrs
xr 194g 16hrs
唔睇價錢mini贏曬喎

Mini from5999, 仲要64

magsafe $299
個透明套 $369

慳返
等下代

＝含

真係弱智先買

但係XR機有缺陷好後悔買左

同12同價

我都係
精靈話要連埋個mon換

用緊11pro max，為左5g轉好似好on9

買IPAD羅

年年都咁講

多左個磁石仲想點啊 研究左好耐喇

4gb ram > 6gb ram

想買

唔識唔好出來柒

12 pro平左喎

好彩

舊款iPhone 會唔會平？

Beats flex 新入門無線耳機
399

Iphone11平咗幾多

Apple都戇撚鳩

On99

其實好多野應該係早半年至9個月已經cfm
要touch id都應該係下年

辣殺apple

一樣 所以應該揀12 真係好鐘意佢隻藍

又係64起步
唔係咁抵屌

死都唔出返個Touch ID落iPhone 12
明明 ipad air 你都做到
點解唔擺埋落去

聽講電量仲少過11
又吹a14用電少d 所以cut 細舊電

homepod用係pc/mac上超垃圾

有咩好講 又唔係新發明
冇改變咪唔講囉

請問大概過左幾耐 XS 11 個啲會減價 無錢追新機

我部8plus頂唔蒲
今次要敗了

X啦

13一定好撚貴

仲要留返下年架屌..

8要再戰1年

都唔知已經幾多年拎唔出新野出黎

原來舊機都兼容magsafe

所以佢今日完全冇提過個電量

4k 64gb 邊有可能夠用

盛惠 $599美金

12mini 133g

同以前買5/6/7一樣抵
個樣用兩年

個垃圾face id好撚易壞 又搞到m字額

strong hold se2

但以呢個價黎講
我自己用落去其實冇咩投訴

有人講過ram?

其實5G 同埋 A14都唔係新發明

即刻減

仲柒過11

屌 粒電仲勁左？

買番11算了

Pro算

狗狗hi

Pro今年咁撚平嘅

永續真係唔掂寧願要se

最 on9 係 lighting to usb c 線
有幾多人有 USB c 火牛呀 ...

11pro max 究竟上唔上12pro max好 其實講真好似除咗鏡頭真係冇乜特別 雖然條邊好似iPhone 4咁 真係好J

冇皮套唔開心

舊電同以前一樣
半個鐘都冇多

pro max 香港賣9399？ 平咗

除左鏡頭，12 pro同12差咩

X嗰capacity 得返80%
又可以換電再戰

到時11pro max個二手價應該去到六千尾咁上下

11 6500

12 pro！

終於明點解iphone可以用幾年

為達成我們的環保目標，iPhone 12 Pro 和 iPhone 12 Pro Max 不隨附電源轉換器或 EarPods。請使用你現有的 Apple 電源轉換器和耳筒，或是獨立購買這些配件。

普通無線叉電

個藍色好心動，不過無touch id我部支那米撐唔到咁耐

減咗啦

大把地方仲未有5G
下年先啦

幾時有ipad air 4賣

雙sim nano

有5g
唔包耳機

有冇人講下homepod點玩法

12啦

一啲都唔貴

STRONG HOLD IPHONE 8

佢送條線係USB Type c to lighting，不過之前啲火牛係USB-A口嚟架啵😑😑😑😑

香港有咩？

總點：
12用電速度仲快過11

Pro 128g 8499

上代逼人買256 成皮野

magsafe 要有殼先用得

114喎清

居然可以超過5001

DLLM個卡套要499

行type C 咩

係咪無新機

屌 12 dual sim 係esim 黎
iphone x 又可以玩多一年啦

唔想要散仔藍
但買pro又無乜意思

7 plus用家表示

所以咪話好彩

6plus換電再戰一年

港版冇e-Sim

食撚屎，真係為環保就用type c啦

內置 GPS、GLONASS、Galileo、QZSS 及北斗定位系統
比支共睇曬你D位置啦

無Craig 做路人甲

12 base仲係64

no

呢個另一邊用type c 頭?

有咩缺陷 我覺得如果有夜景模式同埋廣角就完美
11係好過XR嘅

連pro都冇叉電器

11pro 冇128 上256 $9899
12pro 128 $8499

如果遲啲個車mount 佢磁得實淨就真係唔錯

難聽過粗口

我都想問299港紙好貴咩

係咪全登最多

點解可以完全唔提果粒野
算唔算犯商品說明

se 2 > 13

聽漏左部Pro Max

當狗咁撚

想屌

Pro 版256Gb 好似平過上年？ 我有無記錯

基本上想要嘅都冇
touch id 120Hz

USBC to lightning線?點差電

平左就係因為cut 呢d accessories 但就話自己環保

點輸法
人地部 a12x mac 機重快過 intel i3..

好在我部8 plus仲好生猛

仆街 12mini 得一個sim slot

右下角

12 mini仲輕過se

diu 又要人加幾舊水買128

7plus真係唔知轉唔轉好
下年出番touch id就dum春

點樣買gift card買iphone
hsbc red卡promotion就完

6799 仲貴過XR 當年出嘅價錢？
印象中好似係6499

Macbook牛

屌要逼買牛

一蚊都無平過先西利

Pro max幾時開賣？

我7仔都唔掂了 仲諗住可以用返touchid

how dare you

除左重手d都冇咩問題

諗緊12定12pro

同問 完全唔明

用macbook 差iphone?

15W

腸胃如何

平咗

即係幾多mAh

課金啦

仲lightning 佢係咪痴撚線

用梗X 64GB想換
有120HZ 換 12 PRO MAX
冇就換XS MAX
相機對我黎講無意思，方便影到野就夠
LIDAR 我IPAD PRO 有，裝修屋企時用左幾次，冇乜用
IPAD PRO 個ULTRA WIDE個質素都係嚇死人
本身有FF大機，仲有部RX100 V
依家睇下個邊框會唔會好薄到令我動搖

姐係舊機果啲都可以就咁痴magsafe叉電？

無撚咗充電器同耳機，咪平少少咁囉

on9

其實有新ipad laptop 同PD差電已經係出type c

有無人推斷到 部機有幾多電量

幫支筆叉電

個透明殼中間有條鐵

Sub 6 GHz

即係12加左價
同價只能買12 mini

咩同12同價？

11pro 屌左64gb都係呢個價 屌佢老母

原來得 pro max 有ibis

個盒扁左

好想換咗11呢舊磚頭

跪求呢兩條女名

果粒野係iPad pro用剩既

預訂有無得trade in而家果部？

cut cost就cut cost la diu

想買Pro 但係想要12隻藍
Pro隻藍唔爹唔吊咁

咁都要講架

Store冇mini機
係未開賣定？

係咪自己整都得？
加張磁石咭落去

搵部二手11pro max
過渡一年先

香港5G

84%每日都拎住個暖蛋

個爛膠殼都加價

樣來講好似12靚d

睇錯咗max都係li嘅個價apple 好良心

少11pro一個鐘

為咗想知幾時先賣iPad air而睇
睇完又完全唔題幾時先有得賣

好彩舊線未壞

但係點解搵唔到有得同時差手錶同電話嗰個嘅

我覺得佢mark up再俾人opt out減價會吸引d

12pro平過11pro

香港會有26/28GHz，但唔知幾時有

焗你再買過個charger

得部機你想幾厚

好想換
俾個午餐肉吸引住

係$1200咋

真係屌你老母 有air4 日期未

等IPhone 13/14算

想再等但係部舊既頂唔住了

上年換電再戰
係打機打得耐會lag
其他冇咩問題
仲係幾快
同埋衰影唔到夜景

12pro 256都係9299

實有㗎 唔抵囉

力架黎

冇120Hz..

12條黑邊係咪粗過12pro?

Apple: 明明我11pro同macbook都有送架喎
用家問題

全部電話都係咁㗎啦

仲有條線

好似無人講se
想8轉se 淨想要touchid，但12港女色好吸引

新ac+可以續一世

11啦 SE電好廢

成件事一早流出晒
消費者消化晒
當冇新嘢

用返你舊嘅usb to lighting 線

明明大家都係US699, 結果:
S20 FE $4998
iPhone12 Mini $5999

mini 粒電好似唔錯 好過se2

449呀CHING
2樣一齊買369+449先好

SE表示換12mini了
部機頂唔住

magsafe理論上只係加左對磁石做對位既Qi charger
你用黎叉android 機都得

咁即係mini同12有

Xs max 超抵，5000就買到，不過搵全新有難度

SE冇減價, 但cut cost

要快叉係咁架啦屌

bra 黎？

11promax跟機都係c頭牛

係喎無airtag

咪係cut 頭cut 尾，統一一個插頭制式，carbon footprint仲低啦

用先人地成年
升級無大感覺的確係上年買左11Pro贏

真 呢兩樣其中有一樣都夠我打飛機即買
依家就想等多年算

緊係平左啦
要買返個牛，又要買magsafe笑撚死咩

IP12 定IP 12 PRO 好
除左鏡頭有唔同, 隻MOON 應該都一樣

有冇講點解要轉條新線
唔比火牛照用返舊囉

12之前冇磁石咁解

same?

12 6799 咪成877美金?唔係799咩

續到80%免費換就唔續了

想問pro同pro max除左鏡頭同size之外仲有咩分別？
因為好少影相 同埋都唔會講究得咁撚仔細

少咗咁多嘢

256gb 差2000蚊
即係擺明想人買pro Max 唔買12

咪係，照tcook 死人性格研究咗一個Touch ID應該俾晒d 機用share cost先好

無touch ID所以多左人strong hold

一開始出AirPods全世界都話柒 個個都話帶耳環咁
而家冇人話柒

pro之前hk太貴

有冇人知23號in store係可以16號訂貨後即場攞？定係佢會迫你揀送貨？

貴到
計返兩年要二千五

我都係考慮緊呢2個
用緊7

果陣X 64gb用到冇曬位
換左se2過渡住先
依加心郁郁想換12 mini

iphone 7 得返77%
pro max 128GB $9399好似幾抵屌

Sensor愈細ibis要求愈低
手機點都有佢hardware 限制
平時拎11pro都係普通鳩影
真心影都係拎返相機出黎
兩樣影暫時科技黎講都真係仲有差距
無得取代住

成個棺材咁

4g ram vs 6g ram

用緊7諗緊換12mini/11pro
官網11pro已經下咗架了

Pro 係咪dual sim?

我6s

物流又慳一筆

我用緊XR, 考慮中

買返8算啦咁

Sensor range，冇咩分別

成班人原來理解有問題...
唉.. 對牛彈琴

10199買部新機，我寧願等岀年

支援快速充電：以 20W 或更高功率的電源轉換器 (獨立銷售) 充電 30 分鐘，可獲多達 50% 電量11

一直都只有送貨，除非aos買，不過依家冇aos了

其實仲好順

幾時可以廿四小時

有2 yr plan 完咗月供

可以訓醒去apple store 買 11pro

for你半價下年trade機？

MagSafe 299抵玩

舊年6s+換11pro 256，12pro除咗有5g+5x變焦+lidar，完全吸引唔到我換機

重諗住起碼有90hz mon，點知冇

好彩11pro 嗰陣有跟隻18W 牛...唔使買

真 一車可以運多N部

唔係Apple
Belkin 出

成班唔撚洗瞓?聽日返工喎

A14唔係新發明

??

11pro好彩有送 開心使用中

有冇多幾個窿嘅牛推介？

不如等死/ 等到iphone20啦

12都無新野 點會比你買

聽日apple store會唔會有實物可以睇下？

諗緊12 pro 256 定mini 128

仲要256一定用唔哂

唔係得mini係esim咩?

屌好彩提一提

內置 GPS、GLONASS、Galileo、QZSS 及北斗定位系統

mini又無雙卡
12又64gb起步
$7299先落到樓

炒apple 就發達啦 洗乜返工

多數舊款會減幾多
冇乜筆直

12mini is jeng

結論，買條線玩下算

12pro仲平咗做乜要買11pro

我用緊V40 + DELL laptop已經係type-c
一個窿搞掂哂PD & QC4+ (淘仔45W output, 1隻牛搞掂哂)

apple都有你睇漏咗

應該rnd未做好

pro變得好雞肋
係著重影相上pro自然會想揀pro max
pro變咗純粹為出三鏡機同埋貪潮既人揀

而家唔係AOS都可以SHOP 拎?

好撚多野都唔講既？？？

係咪拆開兩舊賣

嗰個係年年換新

23號可以walk in買？但通常係咪會超多人加超難買到？

咁戅鳩 點解唔用ipad air個touch id 技術

12pro size大咗？

都係比多900

冇120hz

佢咪講緊慳嚟啲carbon footprint

我個部用左一年都無 試過爆容量 之後死機開唔返
攞去整 Apple比過部新嫁我
新個部又接近爆容量就開始怪怪地 好怕再死

有咩出奇 年年都係咁
x xs 都係一年貨仔

一代se撚博多佢一年, 下年出有touch id mini
電同mon都換過2次唔爭在多一年

屌係 多謝提醒

變6.1

正想講,焗要買多個

所以話真係抵apple賺咁多

有冇得opt out？

samsung乜都有wo

SE2細機買家又被撚

下年都一樣架啦

頭先股價突然大插左下好快升番

除左5G 諗唔到點解換

佢講到明兩部機所有嘢都一模一樣淨係size唔同

高好少

想問下會唔會有舊usb頭 to type c 既線? 官網好似無

香港版係冇，我係講operator應該會攪26GHz/28GHz

你個個18W咋

Usb-c叉快啲

下年再講 今年講曬 下年講咩啊？

12 128GB 要7300

我64gb用咗兩年仲有19gb用

12pro出咗11pro唔係會平？

算啦冇人想知你啲se撚想點

8plus 就黎打柴

應該換12 pro

真心係為左隻藍色買

唔係部8plus 仔就打柴

一定唔撚會換

條友講解話尺寸不變 但MON大左
即係黑邊窄左?

APPLE STORE唔會減架...

有無人知新ipad air幾時先有得買

其實除左電 同無八達講好似無咩問題

我都唔係好明比依條線我做乜
我得USB To lighting
係咪照叉得架喇

留返13

你要買埋個case先玩到

我都好驚 成日都得返幾百MB吊命
想拿拿聲升去512GB

我部 xs 都係因為夜景想換
去旅行影夜景成舊屎咁

1116

宜家各大電訊商/零售特價左好耐啦

我唔怕用2手，睇下2手 11 PRO MAX 同XS MAX邊個抵玩D，想個芒大D
部X 一出就買咁就已經用左3年

正正常常 6.1 128gb都要7字頭

Same here
所以好想知嗰位巴打點解

唔係要家電配合先好玩？

屌 我睇咗咁撚耐都係想知個日期

Trade做12pro max, 今次pro同pro max差好遠

諗唔到佢同我部ms max有咩分別

多左個5g?

Ibis係咩

價錢差咁遠

但舊電好癲 依家20個鐘 我xs max 12

仲係疫情當中，得 faceid 買唔落手

今年pro好撚抵買

咁要捱多個月等12mini了
依家部機啲電跌得勁快

iPhone 8再戰一年

大家會唔會因為個光學感應器防手震而換Pro Max
雖然唔太影相但又好似好有用咁

唔洗

14.2 Beta 3都出咗就係都唔出14.1 de下bug先

真 點解仲未有

想出12 但128又要7千幾...
即係叫人不如加多少少 出12pro

係咪因為magsafe所以冇出皮殼？

1099USD賣9399
但homepod又賣平左

一樣8plus 我諗住換12 算

咁佢每次發佈會係咪都有突破？
真心想知

幾時先有4k mon

12pro粒電仲廢過11pro

要佢繼續on shelf 先會減價
下架唔會平 (印象中係

去先達買 半價

細咗？

佢個MagSafe係咪要配合埋個MagSafe手機殼用？

冇li樣嘢存在過

MINI 6000, SE先3400
算係咁啦

為達成我們的環保目標，iPhone 12 和 iPhone 12 mini 不隨附電源轉換器或 EarPods。請使用你現有的 Apple 電源轉換器和耳筒，或是獨立購買這些配件。

都冇

隻藍色好似d狗咁，唔敢買。

食電呀Ching

十月

認真 真系備左份先
我個陣就系爆到連WhatsApp都開唔到 要del app再用
有日重新開機 就開唔到 咩都無晒嚕

係
影相拍片上哂Max
普通Pro個定位真係唔真做咩

用開8plus個size應該換邊部好

iphone build in 磁石ga

仲要size一樣又多啲ram

先達信唔信得過只敢喺apple store買

Agger
晒左我成個鐘

8都想換

基本上係 代代有新野玩

係 換得過

打錯咗定係自爆

我128 都唔夠

上官網compare 最主要粒慳電晶片同相機同外形

但舖頭會清貨減價

12/12 pro

無記錯係防手震嗰啲嘢

唔洗呀

咁如果車carplay 一定要插線點算

年年都跌架啦

咪姐係一般usb c 線

11 pro max都屈對手幾粒鐘

12 pro max真係車尾粒

平咗D因為冇咗火牛

收皮啦 淘寶

多粒tele鏡姐
唔值千幾啦

5nm cpu慳電左

差成一半

你IPHONE用LIGHTNING要TYPE C做乜

256 12 同12 pro爭個1k, 一定上pro

皮殼最靚本身好期待餐肉點出結果冇

由64> 128平少少

Pro仔無？max先有？

其他野都一樣

屌你十月中都未講個日期 講完日期又要等一排先開賣 比完錢又等成個月先有貨

唔明嘅

係咪BEATS X 平左咁多既

係呀
唔會有快充咁解

18W>>>>>>5W

上年幾錢

唔見嗰個同時叉埋apple watch嘅MagSafe嘅？

攞光環姐 慳返accessories, packaging, logistics先fat fat

iPhone 11 Pro 64GB - HK$8,599
iPhone 11 Pro 256GB - HK$9,899
iPhone 11 Pro 512GB - HK$11,599
iPhone 11 Pro Max 64GB - HK$9,499
iPhone 11 Pro Max 256GB - HK$10,799
iPhone 11 Pro Max 512GB - HK$12,499

iPhone 12 Pro 128GB - HK$8,499
iPhone 12 Pro 256GB - HK$9,299
iPhone 12 Pro 512GB - HK$10,999
iPhone 12 Pro Max 128GB - HK$9,399
iPhone 12 Pro Max 256GB - HK$10,199
iPhone 12 Pro Max 512GB - HK$11,899

Pro系列減價

係囉 仲以為佢最後會講埋咩you can order the new iPad air now
Apple個官網又無寫日期

用MacBook牛叉iphone12得唔得架

$8000幾真係用緊11 pro都想鳩衝12 pro

電子垃圾

我想佢出新一代apple tv 多d幾時出

Ip7 換 12mini定12好

內置北斗定位系統

點會無

只係個MV 拎Lidar 黎玩scan樣 , 都成十幾年前拍落

要睇個Lidar spec , 要scan好仔細既賣好好貴
唔知iPhone個效果點 , 但AR實做到

當年帶領潮流

今日走到最後

唯一賣點保安都係當年留落黎

我係老闆一定炒撚曬班廢物

個白色係磁石貼

都拍到4k片，唔差左有個4k mon

你得條線咋

S20 FE $4998已經有齊以上講嘅嘢

多左電同usbc

個塊摺摺

64gb用咗一年仲有32gb

store會減價喎
舖頭仲有存貨嘅話

得 用緊96w差11 pro答你

我覺得係小改款
順便降價
不過唔知beats x 嗰個問題仲會唔會再出現

我覺得HomePod mini算平，
另外12pro & max有少少分別，例如光學變焦...
不過算都算平咗，嗰時XS max冇128，焗買256，成萬鬆一部，如果今次買max 128，都係9k鬆。

一個有好細粒8字，一個3字
雖然唔知關唔關事，應該唔同計法得出黎既結果

唔計相機性能的話，12跟pro係唔係無太大分別

無關係

無火牛同耳機

Mbp都得

係喎屌睇錯

想trade X了

即將推出

同一粒晶片黎，只係粒晶片支援哂所有定位系統

屌你USD799既野賣HKD6799

當減翻耳機+charge 價掛

不過我屋企仲有幾粒未開

但係有得行Android 喎

6.1 Pro 就應該係雞肋， 依家pro Max 連鏡頭都再勁啲，差少少根本有心焗人攻頂

到底側邊個條長條係乜鳩野黎，又唔撚講
官網啲圖又好似冇個條長條
戇鳩鳩
冇講電，冇講速度，冇USBC，冇120Hz，冇touch ID
加幾樣濕鳩野，再加隻靚色就算
真係戇鳩

唔太影相無需要啦
一日影一百張相左右你先諗啦

pro同pro max差左d咩
防手震？

後日買點tradein 部舊iphone

想統計下呢度有幾多個會狗衝homepod mini

有D心郁將部OnePlus 7T Pro McLaren Edition換做12
不過冇touchid真係好影響
有冇巴打幫小弟分析一下?
利申電腦電話白痴唔識睇spec

屌你老母啦我原本罪大撚黎
又要俾多舊錢買

送條垃圾線 假環保

又係cpu快幾多，影相靚幾多。都無新野睇

今年講曬下年講咩？

mini用e-sim，影響大嗎？
而家用緊通話plan + 數據年card

買2隻放廳同房

有幾多個真係會轉5g plan丫，地鐵咪又係收唔到

有冇人會買mini

定價1099 USD 但香港要買9千3
貴成8舊水

唔係太講究影相

12 is fine

下年講咗咁下下年講咩

為咗要加圈磁石落去

其實蘋果最好賣嘅手機係XR （出XS個年）
呢啲中高階機嘅價錢先多人買
佢都知定貴 會無乜平民買

差幾多

11pro係咪唔值得換新機

我會睇埋trade in價先決定

蘋果已死

299算良心價

USD799=HKD6799
當香港人ON9

會 最撚中意細機

不了

我留意到樣嘢：
佢新機嗰啲case就咁靠磁石痴上去

唉 無touch id
7plus 70%電
頂多一年 等13算

唔見個摺摺既

佢嚟舊又係咩嚟架

上圖係Apple Store App，下圖係網頁版

X爆左moon仲值唔值錢?

Pro max平撚左6舊水

可以留返D錢買3070

唔值

係咪得 pro 先有 deep fusuon？

你重睇啦

用緊7
好撚滿意個重量 size
問題就嚟
Mini就細部左 咁我諗住上12 啦
12 128GB又7k
12 pro 128 先8K 但又重啲

總結 唔撚換了

可以摺埋舊野係邊 搵唔到既

武肺爆到咁,下年都無touch id實俾人屌到老母都唔認得,今年就算佢年頭爆,果時已經設計好曬無得由頭改過
所以再戰多一年先換

iPhone11 trade-in 價有冇話幾多

11pro user表示等下年

我有冇睇撚錯 蘋果冇耳機 用啲咩

係唔係冇左跟機火牛？

想問我應該買邊個火牛??
而家用緊ip8

我都係咁諗你覺得會trade到幾錢

LM 想知

所以永遠都唔會有touch id

屌，想買mini但要pro隻金

其實係售價平左

AirPod

Se2 冇減價增容量之類
仲冇咗插頭 耳機
Lightning線變usb c

變相加價 早買仲平幾舊

火牛耳機149*2
而家減600喎

睇完個網 到底係有啲咩新野？

😂😂一樣

係wor 中間果幾舊水去撚左做匯率手續費？

塊嘢好q

好總結 same

SE撚=一班不停撚鳩自己嘅iPhone用家

對波好大

hi 大咗？人地都話要特別晶片

問題係佢柒撚到
官網同發佈會啲圖唔撚一樣？
咁撚大間公司居然會錯呢啲野

當年3G 同4G都係iPhone帶起
所以點解今次個發佈會咁注重講佢會帶起5G

3070等到出iphone13都仲未有貨啦

唔會 太大

咁你咪會順手買埋個新火牛

無人知 上官裝睇返magsafe 既case 全部都無留位
所以應該係唔係預你撳 / 用既野黎

屋企成屋apple 1A牛同原裝線

有冇人發現原廠保護殼好似已經係全包底

針對香港炒家市場 4s定5 開始例行加50USD
大陸如果唔計VAT 機價仲平過香港

其實屌你老母一擺個touch id 落去
一定狗衝
8千幾，條邊又順眼，藍色又鐘意
12pro仲要起標128gb岩哂自己
屌你老母apple搞撚到8plus撚都唔知換唔換好

咁平咋？

Sim卡囉

有冇ching會23號入店買？定都係揀預訂送貨？送貨係23號開始送？會幾耐到？

我都淆淆地

me

a14同a13有咩分別

美國買要俾稅

見官網無左11 pro XS 個啲賣 係咪下左架嫁喇？
要出去出面啲電話鋪買？

勁想買呢個摺摺

比較想知佢會唔會一定要搭住4k嚟拍
我喺部4k電視睇YouTube/Netflix 4k同1080係分唔到
反而hdr就真係明顯
不過就唔知Dolby vision同普通hdr 10嘅分別係點
因為部電視唔support dolby vision

想知12mini 係咪冇type c 同耳機線

有mini反而12個價位尷尬

最正係有128GB

都話左sim card 係左面

細機手感好好 諗緊

我乜事都無，頭先去官網到入資料睇咗下得$1900，你爆mon應該仲少啲

睇左實物先啦

無實測 唔信

似係原本有touch id

但諗諗吓 都你留返下年

會唔會係用嚟磁住個套

貴左因為香港＝ＣＨＩＮＡ

唔洗平比你地啦今次

800

牙膏😒

左邊至係sim卡喎兄台

搵唔到邊度有個摺摺賣既

無耳機線 保留type c

為達成我們的環保目標，iPhone 11 不再隨附電源轉換器或 EarPods。請使用你現有的 Apple 電源轉換器和耳筒，或是獨立購買這些配件。

應該要下年年頭先有得去士多撚下部機？

咪sim卡位囉有咁難諗咩

應該係5G天線

個套應該都係磁返機背個位

未上架

係機背囉
唔好咁多幻想

可能純粹好似iphone 4s / 5要留條邊黎for訊號接收

Belkin=apple白老鼠

下年分分鐘連lightning port 都cut 埋
升級OS 完全OTA

計返稅差唔多

雙向

要用人地個系統自然要有粒晶片，有咩咁出奇？

雙向先要

12 Pro 有冇dual sim?還是pro max先有？

左面都已經係sim card 右面又sim card?

有冇人用緊X 想轉12 pro/12 pro max

官網d圖無果條野

中國仲貴la

啱先聽verizon個trade in plan好似幾抵不過唔關我地事

無指紋解鎖？？

一早轉晒USB C充電啦

Pro!!!

Cut cost嘅極致

係咪11月講mac，有冇確實日期？

舊機都轉埋USB-C

諗緊

支援北斗定位

spec嗰度講用嘅時間
同11系列同size比似乎分別唔大
唔怪得知頭先發布冇特別講

Apple 買都係呢個價149

所以加完都仲減咗價

Support北斗...

我錯定佢錯

我部7plus d電倒水咁落，搞唔掂今年要換

佢俾線你喎
冇usb c charger?

懷疑啲電一9樣 買左長插尿袋

想上pro

冇皮套呀屌

12設計果時仲未爆武肺
到爆果時已經開始設計好曬出緊parts同砌緊機改唔到啦
所以有心等一定係等下年,下年都唔俾返touch id股價一定插到開曬花

3年換一代差唔多啦

兩張嘛

機都未到你買舊機先?

點都有過渡期㗎啦 4G真無限都2百幾，肯定大把人續約轉5G出iPhone

不嬲都係咁 美國買要俾稅

我都諗緊呀。。。。。唉
12 pro 隻藍又好靚
但係又無touch id

pro d features 啱你用咩

午餐肉正
X諗緊pro定pro max

ipad air

想問可唔可以直接就咁用嚟播歌
可以嘅話當藍牙喇叭都幾正

好撚多人中意細機...應該有大量i6-i8既人會轉mini
我i8諗緊要mini定pro好...2000蚊買多粒鏡頭

我知呀，咪戇鳩鳩囉
咁既失誤會係APPLE發生

I7p 換電再戰一年

我估佢應該係出 ipad果隻flip cover
吸住呢個位掛
再唔係就係整錯圖

多個廣角鏡 巴打點睇
Se2 想轉mini

12 128gb vs 12pro 128gb

pro個mon 800nit

升級咗鏡頭 改咗設計 有5G

完

Pro已經有

識玩自用一定係玩美水白名單既iphone

屌佢老母 唔俾charger 耳機又唔減價
以環保之名搶錢

我反而想知個北斗系統係點

中咗馬就pro啦

下年touch id嘅位

一樣諗緊

今年出咗下年出咩呀

除咗12 mini係sim+e sim, 其他都係dual sim

屌你老母好撚戇鳩 迫人用 你用有線耳機就係為咗慳電 喺屋企唔係好需要 出街先用AirPod 蘋果最好就係嘅耳機依家都要cut

加左容量再另外減左100 俾你

之前有人提過依粒嘢應該喺touch id, 但發佈又無咗, 延期咁耐就喺為咗cancel Touch ID? 但又執唔切所有圖？

pro

12/12Pro個case通用

環保阿

都係老老實實咁用11pro max算 咩都冇咁點用....

分期

姐係有咩分別

有，但諗緊pro唔pro好

如果係以前就係$6399

差1200蚊

上Pro不如直上Pro max
Pro max個相機先係真正upgrade咗

個火牛有幾唔環保

對我嚟講得隻藍同午餐肉係吸引

攞嚟放sim card?

唔知條邊係咪一樣粗

好似十一月十三號有得玩

你地買唔買apple care
買咗無去過整

買手機都有DLC
type c火牛另課先有得差電

減價?

就當係有touchid
都唔會反智到同粒power制分開呀

Apple粒chips 一直收到北斗，只係之前apple block鳩咗佢

只不過當普通無線叉咁 但係冇磁石 唔會好似新機咁癡住

師兄 你驗下眼好d喎
4k 同1080p都好大分別
由其睇netflix，youtube都係
定係你部電視廢.......

而家dolby vision我覺得都係拎個名only
實際作用唔大

唔洗套都用到magsafe咁點解D套又要with magsafe

留意下iPhone 12 香港網站係冇呢條嘢，應該係mmwave天線

又話咩New era搞到我期待左幾秒
最後得呢啲new左去邊？同之前個啲冇分別wor

64gb夠用就12

有120hz mon?

我覺得似cut 9左個touch id

SIM CARD係左邊

12 定pro抵屌

Pro 隻藍色同金色好似好靚
反而黑同白可以Skip

諗起遲啲啲流動叉電器可以就咁磁石黐住就正

不嬲外國都有

係咪收起咗11pro...官網同app都唔見

Pro 同pro max 有乜功能分別

其實11平咗幾多
又冇咗火牛同耳筒

隔多層 要加強返

EarPods 都無

會買

d render 圖好似張張都唔同咁

你哋部7plus用咗幾耐？
我3年幾部機開始神神地

冇皮套?

太大部 我揸plus都揸唔掂

不銹剛重好多

盲架wo 你

1900蚊拎黎做spare或者比屋企人用好過,
如果唔爆mon都唔想換,X用落都冇乜投訴

屌 我都係咁諗.. pro 個定位好奇

Mmwave?

隔左套吸唔到
所以套都要加返？

用緊7
一樣係呢兩個之選

iPad都有, 叫smart connector定唔知咩名。iPad就攞嚟痴住apple pencil, 但iPhone就冇解釋有咩作用

火牛149
耳機149
機價減左600

洗唔洗教你加減數？

點解官網d圖無晒果舊野？頭先發佈會果時都仲有

俾香港班撚人玩撚爛左，攞apple 分期當免費貸款

我都用緊7, up咗最新iOS仲好地地

8+轉12定pro好

個magsafe 裸機先用到好撚on9

屌你個magsafe係299呀
但係冇牛架都係

係咪個套有MagSafe會痴得實啲？

正想問sub-6同mmWave邊個快啲
上網睇好似mmWave好似快啲，但技術限制高啲
好似得美國先有mmWave?

利申轉定左5G plan就係等上iPhone 12

用緊6s本來今次有touch id 就一定換硬,又無touch id 12 個價仲貴幾舊又無火牛,屌你apple係咪死左屎黎

7夠未呀

SIM CARD 呀

我部imac無thpe c口

12都夠做

到而家仲好地地
但73%電

都係3年幾
相機成日開唔到

當你3年後出部機
買pro都係每年用多400蚊 每個月40蚊都唔洗

1800$

pro同11 pro無大分別
12 pro max分別係tele上到65mm同廣角有ibis
ibis最吸引, 唔知實際分別有幾大

蘋果粒野係單向，用黎接收，果粒野買返黎就係包哂所有定位系統

好似想留返下年咁
講真下年齋講touch id都大把人狗衝

mini正

美版先有果條野 同重d

1+7t pro 無論速度同流暢度都好過12, 仲要你要接受用返60hz mon

用緊1+7pro + se2既結論

比我揀未必揀12
At least Pro
Pro Max對我嚟講太大

1899

應該無咁快有

放大睇真d, 銀色都係有橢圓形物體

Iphone12起價貴過11

點遠？

Pro好雞肋 我要pro既野一定會直上pro max
12 同12pro個差別細到個點...
唔係比唔起1.2k 係有冇需要比...

頭個一個禮拜都應該好多人啦 12月睇下點

好糾結,想屌番11pro算

唔撚係SIM CARD黎

有冇ching會23號入店買？定都係揀預訂送貨？

幾時有iOS 14.1

唔買啦屌

pro定位好衰

Layman 一問，ibis 有幾特別同必要？thx

128GB jj到底買12定pro好好

上年得鏡頭

啱啱出咗

Thanks!

你覺得會長用嘅咪買，3-4年
頭2年裸跑勁爽，到第二年尾唔知點解會壞咁啲野就要去整換翻新機

呢啲定價咪又係想你咁諗

留返下年

電池應該大啲
見12個使用時間長啲

點解揀pro? 有無需要用到個啲功能

會唔會係mmwave天線

不了啦，有新一定買新

冇窿你用念力打開?

屌 都係訓覺先 聽日再諗

我覺得主要係無火牛，整薄個盒物流成本減低好多個度「環保」
個盒薄一半，同一個貨櫃可以放多一倍貨，條數都幾襟計

店有就即出
唔想等送

香港apple有岀過installment?

好 唔該

Mon唔係細左咩？xs max6.5吋，12pro6.1喎

大電都算嘅

我都覺得唔會係touch id
當ipad air都做到 power制+touch id
iphone 點會另外搵個位做touch id
唔係咁通囉

轉左去us store睇
應該係真係mmwave接收天線黎

咁冇呢條嘢靚好多

唔洗再問啦
大家睇us 網同hk網
係有唔同
應該係限美版iphone 先有
唔係咩touchid 唔好咁多幻想

XS用緊e-Sim
要換又要比錢換張Sim

11 Pro Max 256GB HK$10,799
12 Pro Max 256GB HK$10,199

我都間唔中開唔到，同埋好易過熱彈app

OK

promax..
仲諗緊另外7plus賣唔賣埋..

Ching我都係6s 先唔講打機，睇ig已經係熱到煎蛋
有冇打算換邊部？11定12？

傻閪

no need

即係我依加部1+7T係120hz?
即係部McLaren仲可以玩多年

[推到完場] Apple Special Event <Hi, Speed> Oct.14凌晨一點(2)

我11pro 64gb 仲有33gb😂😂😂

咁應該係天線了

有冇試過等送？慢幾多？

8仔64GB上12 256GB

dolby vision 係每個frame 調色
HDR 10 係成條片調色

所以dolby vision jeng 好撚多

有，好似係好早期嘅事，啲人做完分期然後攞返部機去退貨

就係唔撚夠用
一黎我轉左5g plan幾個月就係為左等12
二黎64gb唔夠用，今次上應該skip埋128直去256

擺明係mmWave天線位啦
香港得sub 6 GHz 所以無

正解

再戰多年

你自己上us網睇啦
得us 係有呢舊野
hk網係無
應該係mmwave 既天線
港版無 唔洗再ff 乜touchid

家下買返11pro好似冇咁嬲
起碼有返個charger

Tim Cook應該想用power Touch ID用黎做平民機(好有機會係傳聞下年4月出既se plus之類 ）主打既機就用face id

你見iPad air 4代都係用主打iPad pro既樣，但無faceid 有power Touch ID可以大約估到

想要power Touch ID既朋友可以等埋出年年頭

係ching有冇更新ios14
用到不如換電再戰一年算

應該要等人解剖先知

mmwave 香港有分配26GHz/28GHz頻段，但香港太密集難覆蓋，電訊商唔攪住

電量and 容量想upgrade
今次新機要換我想換pro max
但係又有啲想轉會pro max我都係睇中個cam，但又覺得唔會用得曬，其他brand 旗艦平啲，Hz同電mAh又有明確講明幾多，睇咗成個鐘啲嘢又唔講曬，好糾結啊唉

即時取消晒

冇窿你開比我睇?

其實市面上所有買到既機都支援到北斗，只係block左，佢係一粒一買返黎就包哂所有定位系統既晶片

12 128gb vs 12pro 128gb
差$1200唔係多
第三個鏡頭對我黎講唔重要
個4條黑邊會唔會好似11&11pro咁11粗啲？
選擇困難 仲有啲咩決定性嘅差異？除左鏡頭

個牛$149，圍起都有減價架

11咪一樣無touch id, 有機會strong hold 到13

唔好ff啦，
有新野都拎出嚟講啦

士多感染群組

買藍pro

識唔識計加減數？

sim card 係左邊呀傻西

出面買應該仲有,見官網舊款都好似冇晒charger,耳機

重左

之前睇過rumour下年部se 好似幾好j
Full screen + touch id

我都係咁諗..

可能要等有實機, 拎到上手比較下先決定到

但唔知點解pro有

有Trade in價未

個人想咋

仲諗緊換SE2 無平之餘 插頭又無耳機又無

第一部電話？有乜理由屋企連一個charger都無

美國官網有
應該可能係mmWave喇

正常用家 買11定12定12pro好

你部電視自動將1080p升格做4k咋嘛
手機睇唔到就話姐 電視咁大點會分唔出

有咩問題
咪代表12同12pro一樣size
Pro用stainless steel一定重啲

USB C 有幾多個有啊

我頭先用iPhone X同iPhone 7 compare...個電量睇黎都係伏 但細機輕好撚吸引

係咪要開賣個日先有真機睇？

仲多個鏡頭同多粒墨

如果有既話一定拎出黎吹大啦

好出奇咩

個logo都唔撚置中㗎

Should be

得返11而家

如果touch id係側邊咪無得用套

XR想轉5.4 但覺得好on9 無雙卡,又係得60hz 感覺仲退步左

有D套會擋住個MAGSAFE掛

除咗呢啲分別

唔會有了

無呀

無咪用返舊TYPE A囉

OK SOR

一出就買
倒水電易過熱
影相愈黎愈多黑點
背面塗層蝕埋

今年無皮套出，淨係得Silicone case？

用緊xs想換細部啲 但見到舊電咁我都係用多年先

真係有先算
有g話咪開個位囉,冇衝突

咁有Touch ID個年又有得出過啲新case

疫情下年應該收皮
到時先出touchid又係嘥氣

出pro好定出pro max好

唔係直上14.2?

呀！我指12Pro 同 12Pro max

airpower變咗呢舊嘢
同埋都比想像中樣衰
好似街邊啲雜牌無線叉電板

明了 我有問題

係，其實食水深撚左

反而樓上果堆個個話平左，難分真假

咁乜cancel installment 一定係原路 30日退貨 咁有咩好做

有5g算啦

strong hold咁癲

6s 70電依家好忐忑
因為唔止電，個Mon都出出地事又冇apple care

近年少少嘅notebook /desktop 都有usb c啦

認真se plus真係好大機會出 之前Twitter 有個鬼佬爆料話會出SE2 同埋se plus 跟住佢又tip中SE2推出日期同spec

疫情下年應該收皮
我怕有新變種多D

教我啦老師
11 pro base model 9599
12 pro base model 9499
得款減600賣?

如果呀 姐係好似ipad air個touch id係側邊！！

pro 同 max 個價都好吸引

好難揀

屌你charger都唔比 痴鳩線

香港地鐵都係一樣load空氣

一個快充都冇

ching你啱， 美版先有個條野

strong hold唔到13啦
已經換左3次電
呢兩個月開始窒機死機

如果掃落有得60hz 90-120hz嘅轉換我即買 有動感好多的

睇你第幾水，可以後到成個月後先有

機身防震，相信防震能力會勁過pro
低光環境下張相無咁易矇

Miss左
請問係咪跟pad一樣power button有指紋？

比翻塊摺摺我呀

No

容量64GB>128GB

屌佢老味真係恰128GB撚唔想部機咁重但千三蚊多個鏡頭唔上埋心理又唔平衡

藍色會唔會之後冇得買想要但無咁快有錢

好撚正 真係等緊嗰部睇吓係點

咁64gb > 128gb 實用好多

貨尾應該仲有嘅我估

11 pro 咩gb 數
12 pro咩gb 數

點解唔搵一樣gb 數比？

關usb c 咩事
你一定有lightning線嫁嘛

11PRO MAX 轉12mini 是否on9

買12定12pro好

無野更新 唔減價邊有人買

平咗但買咗11pro pro max嘅人又有冇必要上12pro max

咁大咁細

依家又冇，頭先好似有，錯圖？

唔講究攝影 咪唔洗理

我換過電不過都去得快架啦,其他野正正常常係有時真係lag lag地,不過少打機多數FB whatsapp 都應該頂到既

換機啦 下年出13再拎去做孝子

Diu~ 真係 mmWave 天線

3次電

屌save icon

我7都同你哋差唔多情況

開機仲撚衰 白蘋果同黑mon無限loop 我試過用成粒鐘先開到機

我都唔知點捱

舊電唔會有突破住啦依3 4年

iPhone 11 Pro Max 256GB - HK$10,799
iPhone 12 Pro Max 256GB - HK$10,199

Cut 左耳機火牛 唔平啲點得

但香港apple care+ 係咪唔support

8 plus 諗緊換唔換
如果換嘅話唔知上12定係pro
呢代冇乜特別

其實有好多工種返工都係長戴口罩
用face id 真係好撚唔方便

你地會揀pro定max

max係咪擺唔落褲袋

講錯9字頭 係8字頭

不過講緊base model 64 128都係咁比咖啦 問題係base price個DLC呀嘛

但又唔想max咁大舊

真,我都係近兩三個月先開始lag lag 地彈app咁,明明無up過ios

係floppy....

1.7um 同ibis係影相拍片方面係非常有用，特別旅行時右手影緊相，左手short 恒大個時

我都係3年機，仲有90%電
但一出街坐車聽下歌已經可以倒走5-6%電，再上下網已經無10%
本身諗緊12定12 pro，但無touch id又有少少想買11 pro算

唔好因為淨係貴小小就上pro
你唔用個鏡頭嘅唔好曬錢

一樣諗法 諗黎諗去 搞到唔撚想換

終極孝子機

iphone 11同iphone 12鏡頭係唔係完全無分別

諗緊上12定12 pro 好

咁你搵部128既11 pro黎比 老師

max唔諗啦 係12同pro到糾結

Xs max都唔想上

Cls 我九點出門 到公司11點得翻30%
點玩

Dnlm仲有Mac 大傻正式版幾時先出..

我都諗緊想買256g差1200又唔係多，但佢功能我又唔係用到咁有要求，好糾結

換電再戰一年

遲下都唔會大特別

SE2 仲有無機會出面買 還我插頭 EarPods

Apple原裝
耳機149
火牛149
買埋299magsafe線都仲減左3蚊俾班算死草

7我仲可以用2 3 年
但得32gb考慮緊買picific blue 12定係等出年se

好尷尬 之前8換咗11pro 因為覺得11太大 呢加想換返同等level 點知12pro又大咗 而且冇理由downgrade返去12mini

冇埋個touch id

點解細PRO要閹

Ching用咩GB 我學生哥當年窮只係買到64Gb
去旅行想影多張相，拍下short video都會爆位

無120hz唔想換
利申用緊11pro

13都冇你咪又要硬食

咪扮後生

睇完都唔知換邊部機好感覺上都無乜大分別
12隻色幾靚 但依家11又跌價 幾抵咁
都唔知11定12好

同感。再戰一年

又要共享定位了

有錢無掟洗咪pro

好似就係xs？

點解冇皮套嫁

我Xs max換新機 唔知換咩好

諗住Xs max比老母 佢部7 plus就快打柴

唉屌 濕尻蘋果 訓教算唔柒換 8plus再戰一年

個名變左12

我唔敢update呀
重緊ios12 好怕up咗之後會倒水

真係冇

如果買就一定係max

咁唔得wor 已經係去到好嚴重就壞咁
有冇買apple care？

12 /pro
選擇困難症

有貨淨一定有

11 pro上12 pro max, 舊機換左女朋友部ip 8

唔敢up ios
而家連銀行app都唔用得

我已經用咗3年半 一出半年後我就買咗

我係你就深潛...

今代似係出比6-8啲人換機上mini/12 但又無Touch ID
用678嘅都係貪個Touch ID啫 除非打柴 如果唔無真係無乜必要要上

A14同A13耗電量都差唔多, 電池size又差唔多,所以電量應該唔大分別
容量12 pro 今年又抵買左,價錢平左少少同埋由128起跳
Hz同上代一樣, 其實都入左apple ecosystem廢事轉會

未有姐...

256 比256
512比512
如果你on9到連64同128都唔知有咩分別應該無人教到你

11跌左幾多？

執11pro平貨都冇咁撚嬲啦

人總要試下新野

就係無 我依家諗緊好無轉11算

無左火牛同earphone

換走touch id?

想問下 12 同 12pro 嘅ram有冇分別

唔係影相發燒友又揀唔落手就12啦
突出黎舊錢攞黎買accessories 好過

11pro > 12pro 差 6.7 毫米高
厚度又減咗少少

依D要實機先知

其實有好多工種返工都係長期戴手套
用touch id 真係好撚唔方便

所以我支持樣都有

好似真係

香港 / 澳門 / 支那用同一型號

xi is watching you

13 都無touch id 咁點

不過有啲擔心個電量

我好似17年頭買。但最近唔知點解跌電都有啲快，諗緊買新機之後7就當後備

both最好

800不過同12差$1600

三四年前嘅gif到今年都仲啱用

預咗畀人插

屌 仲話平左

我掉翻轉，想買12但想要pro隻藍

其實好似最明顯得鏡頭個分別
我都想買256g

想知你點計個64gb既分別係幾多錢 見你列曬式咁型

7用家 老實講face id都好似幾唔錯 但用慣左touch id

「我錯了」有追post都知我成日屌Apple撚鳩用家
你點估到今次又撚多獲 5G5G5G!!
之前個post都講過 年年都例升cpu mon 鏡頭
真係中撚晒
除左5G今年係一鳩樣呀
外型再出兩隻新色轉番做午餐肉連設計都慳番
仲整左個慢叉磁力機背 用黎出昆水產品
兩個字 精彩！

但係以上內容只限ip12/12mini/pro！

估唔到今次PRO MAX個鏡頭升級真係好屈
大底（手機界算大）
大光圈
拉打輔助對焦
防振（要專登講通常面真係勁）
加埋AI 同A14配合
估計多年後終於可以再次問鼎番手機界攝影一哥！！！

但詳細有實機再講

最後總結+重點：買iPhone唔係買Pro Max果班我諗真係弱智 Apple明撚你 你又比佢撚喎

但問題係12有新design
11個外形真係買唔落手

買case

Pro 256 512係平600

謝謝巴打
mini又驚電細
12同12pro爭千幾 唔識揀

真係龍友聞相都用相機㗎啦，細sensor 始終有分別

我依家舊電maximum係58% 部機仲要壞壞地

上官網睇 兩部電話用電量一模一樣
普通用家應直接揀12

有女朋友咪買PRO囉
無咪12算

啱，用到就用唔好浪費，同埋唔需要俾錢買自己用唔到既功能同課金俾條基佬舔共

pro 同 max
除咗尺寸 係咪冇分別

老實講句跟機earphone有幾多人用?
earphone加埋隻牛都係三舊水
唔明咁多人話唔跟係搵苯

但係12 128個價揀唔落手......

11 pro 同12 pro好似差唔多

係啊
好想有生之年睇到手機影到相機質素

睇完發布想買se 撚下a14就算
等下年整合touch id
出面買se 會唔會仲有耳機同線

神機8+都換

58。放棄佢啦ching。換機更開心

唔知／理自己想要乜
買最貴嗰部先叫弱智

咁咪唔好買

鏡頭呀

咁你就一定要換啦 有時成粒鐘先開到機 又得58%

加多少少上pro
一係64

58我88都已經覺得成日要叉電

Se 唔係a14 wo

幾時有得去士多撚下部機？想買12 但想睇吓藍色順唔順眼先

你ios好舊?我ios 12仲用到銀行apps

26mm枝主鏡光圈大左0.2

本身就係
但而家戴住個19口罩就好辛苦

有咩promotion?

咁12同x比邊款電量多d

我都有打算係換11嘅256GB 但係我望住12 pro個價錢同A14⋯

今次佢俾唔到我一種一定要買嘅感覺
利伸用緊11pro

嗰啲唔係叫影相發燒友, 應該叫影相撚, 乜柒都影一餐嗰啲

你手機睇片都唔夠電視睇片正啦..

我都覺，年年都係得120mp,但次之次都話靚左

6s頂唔住諗住今次出12 但睇完都幾失望
12mini細部左但又同11出果陣一樣價
諗緊出11定12mini 唔知11有冇機會街價減到5000樓下

apple care其實有冇必要再買?
仲要依家小左耳機,依家耳松佢都唔洗保
識玩

apple pay 5%回贈

我依家唔敢畀佢無電佢仲要成日彈app 例如Pokémon go 我連入都入唔到 一入就直接彈

真係買pro好過

咁有男朋友呢

等touchid回魂
5G可以遲一兩年先轉plan

咁咪叫佢買囉

SE A13

ching真係要換機啦 當俾自己一份禮物啦

除非係迫住換機 如果唔係冇換既價值興趣信仰除外啦 基本同ip8分別不大

11pro 隻綠色一年就絕左版

用緊11 pro 冇乜想換機嘅衝動

12 同12pro 部機同個mon一樣size 正路條邊都一樣

12藍

但想要pro max功能，dolby vision +ibis

其實我想轉12 我鍾意隻藍色 但個價我覺得有啲貴

用緊白色，今年真係冇咩感覺

我會上埋pro貴千三蚊每日用除番開好抵玩

係， 自膠
但今時今日touch id 真係緊要啲
除非去撚mini 實機嗰陣俾佢引到再算

自己買
差個粒鏡頭係咪真係差好遠

點解咁多人重屌緊無平到
上面已經有人計哂數平左成600蚊
嗰筆錢比你買番原裝火牛耳機連埋magsafe都重有3蚊賺

用得apple機真係個火牛都無咩？
耳機真係咁貪佢送？
我一早轉左用左airpods pro，依家有幾個Earpods剩，依家可以諗點用黎炒比班算死草

話就話就嚟生日姐 但我仲未換到工呀 陰公 我都係用住積蓄先咋

ios12.1
呢兩個禮拜匯豐同恆生app都更新左
都要12.2以上先down得

咁不如上埋max 再貴900蚊 好抵玩

都係睇你個樣姐...

出去搵PARTTIME轉住部SE2用住先啦

少影相係咪12算

仲有有排要戴口罩啦，faceid麻鬼煩
部7 plus 仲開心使用中，

世界上有二手市場 我賣返出去都3舊 我如果買pro 128 減得一百蚊 變相係搵笨

上年咪送usb c火牛

不如上埋512gb 都係貴少少好抵玩

謝謝巴打

12 pro max 512 加多部mac pro with pro display dxr

我12.4專登出ios 13果時先升上去最終版

可能轉11算 佢依家5000幾 都係我budget以內

一定要炒，我都覺得有機

你出街問下D用MAX既人咪知

香港版 iPhone 12 個 5G 得 3.5GHz? 冇 3.3 & 3.9 GHz??

我已經用緊
speedtest上到180mb(n78)
42mb(n1)

用緊SE2
真係無咩興趣想轉
睇埋MINI實物先再考慮

口罩有排戴
冇touch id根本係倒退

留一個俾自己之後up 13 pro /pro max 既理由

買12

入住 mini 先，下年有 touch id 先 trade 走換 pro

想知upgrade個0.2光圈 影出黎大唔大分別

本身可能有touchid
最後cut左
or美版wmm先有

唔大

有炒開上年都知咩事

6001